[
    {
        "doc_id": 66,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Die Al-Shabab-Miliz hat in Somalia einen franz\u00f6sischen Soldaten get\u00f6tet und eine Geisel befreit. Die Franzosen hatten versucht, den Entf\u00fchrten zu befreien, aber der Einsatz war gescheitert. Die Miliz hat Fotos des toten Soldaten im Internet ver\u00f6ffentlicht und behauptet, die Geisel sei noch am Leben. Die franz\u00f6sische Regierung hat best\u00e4tigt, dass ein Soldat ums Leben gekommen ist, aber behauptet, die Geisel sei get\u00f6tet worden. Es ist unklar, ob die Geisel tats\u00e4chlich noch am Leben ist oder nicht.\n\nDie Al-Shabab-Miliz hat in Somalia einen franz\u00f6sischen Soldaten get\u00f6tet und eine Geisel befreit. Die Franzosen hatten versucht, den Entf\u00fchrten zu befreien, aber der Einsatz war gescheitert. Die Miliz hat Fotos des toten Soldaten im Internet ver\u00f6ffentlicht und behauptet, die Geisel sei noch am Leben. Die franz\u00f6sische Regierung hat best\u00e4tigt, dass ein Soldat ums Leben gekommen ist, aber behauptet, die Geisel sei get\u00f6tet worden. Es ist unklar, ob die Geisel tats\u00e4chlich noch am Leben ist oder nicht.\n\nDie Al-Shabab-Miliz hat in Somalia einen franz\u00f6sischen Soldaten get\u00f6tet und eine Geisel befreit. Die Franzosen hatten versucht, den Entf\u00fchrten zu befreien, aber der Einsatz war gescheitert. Die Miliz hat Fotos des toten Soldaten im Internet ver\u00f6ffentlicht und behauptet, die Geisel sei noch am Leben. Die franz\u00f6sische Regierung hat best\u00e4tigt, dass ein Soldat ums Leben gekommen ist, aber behauptet, die Geisel sei get\u00f6tet worden. Es ist unklar, ob die Geisel tats\u00e4chlich noch am Leben ist oder nicht.\n\nDie Al-Shabab-Miliz hat in Somalia einen franz\u00f6sischen Soldaten get\u00f6tet und eine Geisel befreit. Die Franzosen hatten versucht, den Entf\u00fchrten zu befreien, aber der Einsatz war gescheitert. Die Miliz hat Fotos des toten Soldaten im Internet ver\u00f6ffentlicht und behauptet, die Geisel sei noch am Leben. Die franz\u00f6sische Regierung hat best\u00e4t",
        "gt_summary": " \n\nSomalia liegt am sogenannten Horn von Afrika\n\n Der Versuch der Befreiung des franz\u00f6sischen Geheimagenten Denis Allex, der sich seit Juli 2009 in der Gewalt der islamistischen Miliz al-Shabaab befunden haben soll, ist am vergangenen Freitag, dem 11. Januar, fehlgeschlagen. Dies best\u00e4tigte das franz\u00f6sische Verteidigungsministerium am Samstag in Paris. Verteidungsminister Jean-Yves Le Drian sagte am Montag, aller Wahrscheinlichkeit nach sei die Geisel bei der Aktion get\u00f6tet worden. \u201eAlle Hinweise best\u00e4tigen uns in dieser Annahme\u201c, so Le Drian. Allerdings gibt es widerspr\u00fcchliche Angaben zu der Kommandoaktion.\n\nDas 45-min\u00fctige Feuergefecht trug sich etwa einhundert Kilometer nordwestlich von Mogadischu zu. Bei der Milit\u00e4raktion seien Paris zufolge zwei franz\u00f6sische Soldaten und 17 \u201eTerroristen\u201c get\u00f6tet worden. Al-Schabaab behauptete \u00fcber Twitter zudem, dass zahlreiche weitere franz\u00f6sische Soldaten bei der Aktion verletzt worden seien. Zu dieser Angabe der Islamisten gibt es keine Best\u00e4tigung aus Paris. Den Islamisten zufolge sei, im Gegensatz zu den Verlautbarungen des franz\u00f6sischen Verteidigungsministeriums, die Geisel allerdings noch am Leben. Lokale Augenzeuge sagen, dass acht unbeteiligte Zivilisten unter den Get\u00f6teten seien.\n\nAl-Schabaab ver\u00f6ffentlichte nun \u00fcber Twitter drei Bilder, die einen get\u00f6teten franz\u00f6sischen Soldaten zeigen sollen. Die Bilder zeigen au\u00dfer dem Leichnam auch Waffen und andere Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nde. Ein silbernes Kreuz an einer Halskette ist deutlich zu sehen. \u201eDie Wiederkehr der Kreuzritter. Doch auch sein Kreuz konnte ihn nicht vor dem Schwert bewahren\u201c, twitterten die Islamisten. \u201eFran\u00e7ois Hollande, war es das wert?\u201c hie\u00df es in einem separaten Tweet. Allerdings wurde bislang noch nicht best\u00e4tigt, dass die Bilder tats\u00e4chlich einen der get\u00f6teten Franzosen zeigen.\n\nAllex \u2013 vermutlich ein Deckname \u2013 und ein Kollege waren am 14. Juli 2009 in Mogadischu gefangengenommen und verschleppt worden. Der Kollege konnte sp\u00e4ter fliehen. Al-Schabaab will einen islamistischen Staat in Somalia errichten und beherrscht vor allem Teile des S\u00fcdens des Landes. Das letzte Lebenszeichen des mutma\u00dflichen Agenten des Auslandsgeheimdiensts DGSE stammt vom letzten Herbst; in einem Video \u00fcbermittelte der Franzose die Forderung der Islamisten unter anderem danach, dass Frankreich seine Unterst\u00fctzung der Mission der Afrikanischen Union in Somalia einstellen solle und diese Friedenstruppen abgezogen werden sollten.\n\nDie franz\u00f6sische Milit\u00e4raktion sei von den US-Streitkr\u00e4ften technisch unterst\u00fctzt worden, best\u00e4tigte US-Pr\u00e4sident Barack Obama in einem Schreiben an den Kongress der Vereinigten Staaten, jedoch seien US-Soldaten nicht direkt in die Aktion involviert gewesen. \u201eUS-Kampfflugzeuge traten kurzzeitig in somalischen Luftraum ein, um die Rettungsaktion falls n\u00f6tig zu unterst\u00fctzen\u201c, so Obama. Aktiv h\u00e4tten US-Soldaten nicht eingegriffen, schrieb der amerikanische Pr\u00e4sident. US-Medien schrieben, der US-Einsatz sei erst erfolgt, als die Franzosen auf hartn\u00e4ckige Gegenwehr gesto\u00dfen waren. Es ist nicht bekannt geworden, ob die Amerikaner ihren Einsatz nicht fortf\u00fchrten, weil die Lage dies nicht erm\u00f6glichte, oder ob von franz\u00f6sischer Seite ein Eingreifen von US-Kr\u00e4ften nicht angefordert wurde.\n",
        "attribution_score": "0.3812195662561499",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6076631698328917,
            0.7154239957834733,
            0.6261241772283034,
            0.8080672135527631
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.6893196390993579,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.43014734858584286",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.2782567937024021,
            0.39606816627404173,
            0.3629692055196168,
            0.5078118642792044
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            false,
            false,
            false,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.38627650744381625,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 0.25,
        "main-ideas_score": "0.7185943925708562",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.6370307944803831,
            0.6825737344123242,
            0.6442251064863697,
            0.7956581000631542
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.6898719338605578,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 137,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Die Opposition in Kirgisistan hat die Macht \u00fcbernommen und eine neue Regierung eingesetzt. Der autorit\u00e4re Pr\u00e4sident Kurmanbek Bakijew hat sich nach Angaben von Oppositionsf\u00fchrern aus der Hauptstadt Bischkek abgesetzt. Die Opposition hat den R\u00fccktritt von Bakijew gefordert, dem sie Vetternwirtschaft, Unterdr\u00fcckung von Kritikern und Einschr\u00e4nkungen der Meinungsfreiheit vorwirft. Es gibt unterschiedliche Angaben dar\u00fcber, ob Bakijew noch in Kirgisistan ist oder nicht. Die Opposition hat eine \u00dcbergangsregierung eingesetzt und plant, within six months conditions for free and fair presidential elections to create. The unrest in Kirgisistan has been sparked by the government's decision to increase energy prices, which has led to widespread protests and clashes between protesters and security forces. The opposition has accused the government of corruption, repression, and restricting civil liberties. The US and Russia have called for restraint and urged all parties to avoid violence. The situation in Kirgisistan is still tense and unpredictable, with reports of looting, violence, and chaos in the streets. The international community is closely watching the situation, with concerns about the potential for further instability and unrest in the region.",
        "gt_summary": " \n\nLage von Kirgisistan\nKarte Kirgisistans\n\n Die Opposition in Kirgisien hat nach eigenen Angaben die Macht im Land \u00fcbernommen. Demnach soll der Pr\u00e4sident Kurmanbek Bakijew geflohen sein und das Land verlassen haben. Sp\u00e4ter hie\u00df es dann, er sei in seine Heimatstadt Dschalalabad gereist, um dort seine Anh\u00e4nger zu mobilisieren.\n\nDie Opposition teilte auch mit, dass bei den Unruhen mehr als 100 Menschen ums Leben gekommen seien. Zuvor wurde das Anwesen des Pr\u00e4sidenten gest\u00fcrmt. Die Regierung soll nun durch die ehemalige Au\u00dfenministerin Rosa Otunbajewa gef\u00fchrt werden. Der ehemalige Parlamentspr\u00e4sident Omurbek Tekebajew sagte zudem im staatlichen TV-Kanal NTRK, dass die Macht \u201evollst\u00e4ndig in die H\u00e4nde des Volkes \u00fcbergegangen\u201c sei. Nach den bisher bekannten Pl\u00e4nen soll die \u00dcbergangsregierung eine Verfassung ausarbeiten; danach soll es Neuwahlen geben.\n\nIn einer ersten Stellungnahme des US-Verteidigungsministers hie\u00df es am 7. April, dass man den Machtwechsel bisher nicht best\u00e4tigen k\u00f6nne. Die Fl\u00fcge zu ihrer Luftwaffenbasis nahe der Hauptstadt Bischkek setzten die US-Amerikaner inzwischen aus. Russland versetzte unterdessen seine Truppen auf einer im Land befindlichen Milit\u00e4rbasis in Alarmbereitschaft. Wladimir Putin sagte zu, die entstandene \u00dcbergangsregierung in Form von \u201ehumanit\u00e4ter Hilfe\u201c zu unterst\u00fctzen. Die Vereinten Nationen reagierten mit einer Entsendung des ehemaligen slowakischen Au\u00dfenminister Jan Kubis als Sondergesandten.\n",
        "attribution_score": "0.41869690935568665",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.7853085808877581,
            0.8418256472515683,
            0.8723473746782093,
            0.640635854839898
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.7850293644143584,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.27512972382317524",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.679178699175393,
            0.7549149868676284,
            0.6076631698328916,
            0.6039318337259583
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6614221724004677,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7520125737597972",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.819893335913536,
            0.870597268408361,
            0.8740772351648677,
            0.8031737963569016
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8419354089609166,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 149,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Deutsche Bank-Chef Josef Ackermann hat im vergangenen Jahr 13,2 Millionen Euro verdient. Dies ist ein Zuwachs von 10,92 Prozent gegen\u00fcber dem Vorjahr. Ackermanns Gehaltszuwachs besteht aus einem Grundgehalt von 1,2 Millionen Euro und einer erfolgsabh\u00e4ngigen Komponente von zw\u00f6lf Millionen Euro. Der Verg\u00fctungs-Zuwachs besteht aus einem Grundgehalt von 1,2 Millionen Euro und einer erfolgsabh\u00e4ngigen Komponente von zw\u00f6lf Millionen Euro. Der Vorstandsvorsitzende hat damit die Spitzenposition in der Rangliste der bestbezahlten Manager in Deutschland verteidigt. Der Deutsche-Bank-Chef verdient jetzt 13,21 Millionen Euro (ca. 21 Millionen Franken) pro Jahr. Der Vorstandsvorsitzende hat damit die Spitzenposition in der Rangliste der bestbezahlten Manager in Deutschland verteidigt. Der Gehaltszuwachs von Josef Ackermann ist besonders auf einen Anstieg der erfolgsabh\u00e4ngigen Verg\u00fctung zur\u00fcckzuf\u00fchren. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergangenen Jahr Bonuszahlungen in H\u00f6he von 8,13 Mio. Euro erhalten. Der Vorstandsvorsitzende hat im vergang",
        "gt_summary": " \n\n W\u00e4hrend sich SPD und Gewerkschaften gerade dar\u00fcber einig geworden sind, dass die Situation der am unteren Ende der Einkommenshierarchie lebenden Menschen in Deutschland durch die Einf\u00fchrung von Mindestl\u00f6hnen besser abzusichern w\u00e4re (der Deutsche Gewerkschaftsbund fordert in diesem Zusammenhang einen Mindestlohn von 7,50 Euro), macht heute eine andere Nachricht Schlagzeilen. Die Geh\u00e4lter der Spitzenmanager erklommen neue H\u00f6hen. Josef Ackermann, Vorstandschef der Deutschen Bank, wurde gestern noch zum Topverdiener der deutschen Management-Elite erkoren, er erhielt eine Million Euro mehr als im Vorjahr. Wie heute bekannt wurde, verdiente er im Jahr 2006 mit 13,2 Millionen Euro aber noch etwas weniger als Harry Roels, Vorstandsvorsitzender von RWE, der im letzten Jahr auf 15 Millionen Euro kam. Roels f\u00fchrt damit die Riege der Top-Manager der im DAX gelisteten Unternehmen an, deren Geh\u00e4lter im Durchschnitt im vergangenen Jahr um 16,6 Prozent anstiegen. Das errechnete \u201eDie Welt\u201c aus den vorliegenden Gesch\u00e4ftsberichten von 27 DAX-Unternehmen. Die Vorstandsbez\u00fcge der DAX-Unternehmen stiegen damit im Vergleich zum Vorjahr durchschnittlich um 18,33 Prozent. \n\nDas Gehalt des Vorstandsvorsitzenden der Deutschen Bank besteht aus einem Grundgehalt von 1,15 Millionen Euro. Hinzu kommen so genannte erfolgsabh\u00e4ngige Verg\u00fctungen in H\u00f6he von zw\u00f6lf Millionen Euro. Sein Gehalt ist damit auch Ergebnis der erfolgreichen Gesch\u00e4ftsentwicklung der Deutschen Bank, die f\u00fcr 2008 mit einem Vorsteuergewinn von 8,4 Milliarden Euro rechnet. \n\nDie Schweizer Pendlerzeitung 20 Minuten weist darauf hin, dass das Gehalt Ackermanns im Schweizer Vergleich (Ackermann ist Schweizer Herkunft) nur knapp \u00fcber dem Durchschnitt der Bankmanager liege. So verdienten die acht Spitzenmanager der Credit Suisse zusammen 155,4 Millionen Schweizer Franken (etwa 96 Millionen Euro); jeder der Manager erhielt also durchschnittlich ein Gehalt von zw\u00f6lf Millionen Euro.\n",
        "attribution_score": "0.5698526514141571",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.658417500561683,
            0.5964331462646254,
            0.6548947290421276,
            0.689305616785446,
            0.9219218348550491
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.7041945655017863,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.569852651414157",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7549149868676284,
            0.5428632831725052,
            0.6959583250334526,
            0.7185943925708562,
            0.6825733211529954
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6789808617594876,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7718434978390747",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.7520125737597972,
            0.6442251064863697,
            0.7905303186696747,
            0.6513548646660542,
            0.8397337109795086
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.7355713149122809,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 150,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\n* 322 Tatverd\u00e4chtige in Deutschland ermittelt, die Kinderpornos im Internet heruntergeladen haben sollen\n* Operation \"Mikado\" durchgef\u00fchrt, bei der 14 Kreditkarten-Serviceunternehmen beteiligt waren\n* Ermittler haben Daten von 20 Millionen Kreditkarten-Kunden \u00fcberpr\u00fcft\n* Verd\u00e4chtige sind fast ausnahmslos M\u00e4nner, viele alleinstehend und gut situiert\n* Zehn Prozent der Verd\u00e4chtigen sind Wiederholungst\u00e4ter\n* Vier der Verd\u00e4chtigen haben bereits wegen Kindesmissbrauchs eine Vorstrafe\n* Ermittler haben Hunderte Computer, Tausende Datentr\u00e4ger und massenhaft ausgedruckte Fotos beschlagnahmt\n* Mehrere Banken haben bei der Ermittlung der Straft\u00e4ter mitgewirkt\n* Operation \"Mikado\" ist nach der weltweiten Operation \"Marcy\" im Jahr 2003 erneut ein bedeutender Erfolg bei der Bek\u00e4mpfung des Kinderpornografie-Kriminalit\u00e4tsfeldes\n* Die Ermittlungen gingen auf eine Strafanzeige des Sat.1-Magazins \"Akte 06\" zur\u00fcck, die die Fahnder der Zentralstelle gegen Kinderpornografie in Halle zu einer einschl\u00e4gigen Seite im Internet gef\u00fchrt hatte.",
        "gt_summary": " \n\nKreditkarten von VISA und MasterCard\n\n Nachdem Ermittler im Bundesland Sachsen-Anhalt mehr als 20 Millionen Kreditkarten durch 14 Banken hatten \u00fcberpr\u00fcfen lassen, konnten in ganz Deutschland 322 meist gest\u00e4ndige Verd\u00e4chtige ermittelt werden. Diese werden beschuldigt, bei einer illegalen Internetseite mit kinderpornografischen Inhalten angemeldet gewesen zu sein und diese Inhalte heruntergeladen zu haben.\n\nAuf Anfrage der Fahnder stellten die Banken Daten von Kreditkartenbenutzern zur Verf\u00fcgung, die im Sommer 2006 an ein verd\u00e4chtiges Konto eine bestimmte Summe gezahlt hatten. Dies berichtete Martin Krems, ein Sprecher des Innenministeriums von Sachsen-Anhalt. Die Beschuldigten haben demnach mit MasterCard- und VISA-Kreditkarten bezahlt. Dabei hatten die Ermittler nur Zugriff auf die von den Banken zur Verf\u00fcgung gestellten Informationen und konnten nicht selbst Kundendaten einsehen. Die Pr\u00fcfung selbst erfolgte offensichtlich elektronisch, so Torsten Meyer vom LKA Magdeburg, der die f\u00fcnfk\u00f6pfige Sonderermittlungsgruppe leitet. Den Banken wurden f\u00fcnf Daten \u00fcbergeben, die sie pr\u00fcfen sollten, unter anderem die Kontonummer, der Betrag und die Zahlungsfrist.\n\nDas Vorgehen der Beh\u00f6rden sei rechtm\u00e4\u00dfig, da es konkrete Hinweise auf eine Straftat gegeben habe. F\u00fcr Besitz, Erwerb und Verteilung kinderpornografischer Schriften sieht das deutsche Strafgesetzbuch eine Freiheitsstrafe von drei Monaten bis f\u00fcnf Jahren vor. Unzul\u00e4ssig w\u00e4re eine Massenpr\u00fcfung gewesen, die keine konkreten Suchkriterien aufgewiesen h\u00e4tte, so der stellvertretende Datenschutzbeauftragte Schleswig-Holsteins, Johann Bizar.\n\nDer oder die Betreiber der illegalen Webseite, die 79,99 Dollar (umgerechnet 61,50 Euro) f\u00fcr ein 20-Tage-Abonnement verlangten, sind noch unbekannt. Die Abonnenten waren h\u00e4ufig M\u00e4nner mit angesehenen Berufen, etwa Lehrer, Arbeiter und Angestellte, ein \u00fcberwiegender Anteil davon ohne Partnerschaft. Zehn Prozent der Verd\u00e4chtigen gelten als Wiederholungst\u00e4ter. Die Opfer stammen aus allen Teilen der Welt, so wurden Medien mit Darstellungen asiatischer, osteurop\u00e4ischer und lateinamerikanischer Kinder sichergestellt.\n\nObwohl haupts\u00e4chlich die Staatsanwaltschaft Halle und das Landeskriminalamt Magdeburg ermittelten, waren an den Durchsuchungen bei den Wohnungen und Gesch\u00e4ftsr\u00e4umen der Verd\u00e4chtigen alle Landeskriminal\u00e4mter beteiligt. Dabei wurden kistenweise Datentr\u00e4ger mit Bildern und Filmen sichergestellt und mehrere hundert private Computer beschlagnahmt.\n\nStaatsanwaltschaft und Polizei nannten die Zusammenarbeit mit der Kreditwirtschaft \u201eviel versprechend\u201c. Oberstaatsanwalt Peter Vogt teilte mit, dass die Banken \u201esehr willig\u201c gewesen seien, bei der Aufkl\u00e4rung zu helfen. Er \u00e4u\u00dferte den Wunsch, dass auch andere Strafverfolgungsbeh\u00f6rden so vorgingen. Dass beim Datenschutz alles in Ordnung sei, betonte Generalstaatsanwalt J\u00fcrgen Konrad. Die Justizministerin Sachsen-Anhalts, Angela Kolb, wies darauf hin, dass es \u201eschockierend und unvorstellbar\u201c sei, was mit Kindern geschehe, damit solche Bilder geschaffen w\u00fcrden.\n\nDer Pr\u00e4sident des deutschen Anwaltsvereins (DAV), Hartmut Kilger, warnte: \u201eDie freiwillige Herausgabe derartiger Daten ist h\u00f6chst bedenklich, denn im Grunde wird hier die Rasterfahndung einfach an Privatunternehmen outgesourcet.\u201c Die juristischen Folgen dieses Vorgehens werde der DAV genau \u00fcberpr\u00fcfen.\n\nDie als \u201eMikado\u201c bezeichnete Operation erinnert an den Erfolg der Operation \u201eMarcy\u201c. Diese f\u00fchrte im Jahr 2003 auf die Spur von 26.500 Verd\u00e4chtigen aus 166 L\u00e4ndern, unter anderem auch im Vatikan und der Antarktis. 530 davon lebten in Deutschland. Der 29-j\u00e4hrige arbeitslose Magdeburger Marcel K. hatte damals Dateien mit kinderpornografischem Inhalt im Internet angeboten und auf seiner Festplatte die Daten seiner Kunden abgespeichert. Er wurde 2005 zu dreieinhalb Jahren Gef\u00e4ngnis verurteilt. Die Aktion wurde nach seinem Nicknamen benannt. Auch damals ermittelte Oberstaatsanwalt Peter Vogt.\n\nDiesmal f\u00fchrte die Strafanzeige eines Reporters des SAT.1-Magazins \u201eAkte \u2013 Reporter decken auf\u201c zu den Ermittlungen. Diese f\u00fchrten die der Zentralstelle gegen Kinderpornografie in Halle angeh\u00f6rigen Fahnder zur Website. Da damals keine Hinterm\u00e4nner ermittelt werden konnten, konzentrierten sich die Ermittler auf die Abonnenten.\n\nDer Innenminister Sachsen-Anhalts, Holger H\u00f6velmann warnte heimliche Kindersch\u00e4nder: \u201eWir kriegen sie alle!\u201c\n",
        "attribution_score": "0.3415829284085843",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.7090191337850933,
            0.6370307944803831,
            0.7401743620390163,
            0.7401743620390163
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.7065996630858772,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.4416730056646256",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7248702761768248,
            0.6224593312018545,
            0.5506073655352403,
            0.5506073655352403
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6121360846122899,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.8128673178375734",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8577681049901037,
            0.8519528019683105,
            0.8459424373085145,
            0.8459424373085145
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8504014453938609,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 159,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\n1. Sebastian Vettel ( Red Bull ) 1:39:36 ,837 Std.\n2. Lewis Hamilton ( McLaren-Mercedes ) + 10,933 Sek.\n3. Fernando Alonso ( Ferrari ) + 18,957 Sek.\n4. Nico Rosberg ( Mercedes ) + 23,603 Sek.\n5. Robert Kubica ( Renault ) + 33,632 Sek.\n6. Vitali Petrow ( Renault ) + 35,667 Sek.\n7. Mark Webber ( Red Bull ) + 40,557 Sek.\n8. Jenson Button ( McLaren-Mercedes ) + 42,607 Sek.\n9. Michael Schumacher ( Mercedes ) + 44,857 Sek.\n10. Felipe Massa ( Ferrari ) + 54,407 Sek.\n11. Adrian Sutil ( Force India-Mercedes ) + 55,307 Sek.\n12. Rubens Barrichello ( Williams-Cosworth ) + 56,637 Sek.\n13. Jaime Alguersuari ( Toro Rosso-Ferrari ) + 57,387 Sek.\n14. S\u00e9bastien Buemi ( Toro Rosso-Ferrari ) + 58,557 Sek.\n15. Kamui Kobayashi ( Sauber-Ferrari ) + 59,387 Sek.\n16. Timo Glock ( Virgin-Cosworth ) + 1:00,687 Min.\n17. Lucas di Grassi ( Virgin-Cosworth ) + 1:01,557 Min.\n18. Bruno Senna ( HRT-Cosworth ) + 1:02,807 Min.\n19. Sakon Yamamoto ( HRT-Cosworth ) + 1:04,387 Min.\n20. Jarno Trulli ( Lotus-Cosworth ) + 1:05,637 Min",
        "gt_summary": " \n\nSebastian Vettel (Archivbild, 2007)\n\n Der 23-j\u00e4hrige Sebastian Vettel ist heute, am 14. November, bisher j\u00fcngster Formel-1-Weltmeister geworden.\nSebastian Vettel startete zuvor auf der Pole-Position. Sebastian Vettel wurde im Gro\u00dfen Preis von Abu Dhabi erster, sein gr\u00f6\u00dfter Konkurrent Alonso wurde nur siebter und rutschte somit in der WM-Wertung auf den zweiten Platz ab.\n",
        "attribution_score": "0.4263215925474903",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.9149011034936815,
            0.8031737963569014
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.8590374499252915,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.29098086621490676",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.658417500561683,
            0.7025300573952052
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6804737789784441,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.6334102636778401",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8933094060543488,
            0.8459424373085146
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8696259216814317,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 208,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Das Europaparlament hat den \"Klimanotstand\" f\u00fcr Europa ausgerufen. Die Abgeordneten stimmten mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr eine entsprechende Resolution. Der symbolische Akt soll Druck machen, damit es bald konkrete Gesetzgebung gibt. Die Resolution fordert die EU-Kommission, die Mitgliedstaaten und die globalen Akteure auf, umgehend konkrete Ma\u00dfnahmen gegen den Klimawandel zu ergreifen. Die neue EU-Kommission unter Pr\u00e4sidentin Ursula von der Leyen muss ihre gesamte Arbeit auf Folgen f\u00fcr Klima und Umwelt abklopfen. Der Text der Resolution war umstritten, einige deutsche Abgeordnete forderten, dass statt von einem \"Notstand\" von einem \"Notfall\" gesprochen wird. Die Gr\u00fcnen-Fraktion spricht von einem \"Klimanotfall\".",
        "gt_summary": " \nframeless\n\n\n Das Europaparlament hat den \u201eKlimanotstand\u201c f\u00fcr Europa ausgerufen. Die Abgeordneten stimmten am Donnerstag (28. November) in Stra\u00dfburg mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr einen entsprechenden Entschlie\u00dfungsantrag. 429 Parlamentarier sprachen sich daf\u00fcr aus, es gab 225 Gegenstimmen, 19 Abgeordnete enthielten sich. Die Resolution ist zwar nur ein symbolischer Akt, welcher aber Druck f\u00fcr konkretere Gesetzgebung aufbauen soll. Damit solle unterstrichen werden, dass wegen des Klimawandels dringend gehandelt werden m\u00fcsse, erkl\u00e4rte das Parlament.\n\nDer Vorsitzende des Umweltausschusses Pascal Canfin sagte, dass er stolz sei, eine Mehrheit im Europaparlament erreicht zu haben. Damit werde die Erwartung der europ\u00e4ischen B\u00fcrger erf\u00fcllt.\n\nZuvor herrschten Differenzen \u00fcber den Text der Resolution. Der CDU-Abgeordnete Peter Liese merkte an, dass mit \u201eNotstand\u201c vor allem die Machtergreifung der Nationalsozialisten in den 30er-Jahren in Verbindung gebracht werde.\n\n\u201eWer heute den Klimanotstand ausruft, fordert nichts anderes als Entscheidungen ohne demokratische Legitimation und zielt darauf ab, demokratische Rechte au\u00dfer Kraft zu setzen\u201c, sagte der CSU-Europaabgeordnete Markus Ferber nach der Abstimmung.\n\nEr f\u00fcgte hinzu: \u201eEntweder diese Menschen wissen nicht, wovon sie sprechen, oder sie empfinden es als legitim, den demokratischen Prozess auszuschalten. Beides ist zutiefst erschreckend, gerade vor dem Hintergrund unserer deutschen Geschichte und dem Jahr 1933.\u201c\n\n",
        "attribution_score": "0.39606816627404173",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.8887587934924569,
            0.9669140216112958,
            0.6688802603710086,
            0.8006920020959544
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.8313112693926789,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.3960681662740417",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7279754489059774,
            0.888758793492457,
            0.5506073655352404,
            0.5350984286266115
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6756100091400715,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7401743620390163",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8991213772699435,
            0.9553191297273498,
            0.8991213772699435,
            0.8596637505099168
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.9033064086942884,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 210,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Deutschland ist ein Musterknabe in der Umweltpolitik. 92% der Deutschen halten den Umweltschutz f\u00fcr wichtig. Die Umweltbewusstsein hat in den vergangenen Jahren wieder zugenommen. Dies f\u00fchrt zu konkreten Gesetzen wie der Energie-Einspar-Verordnung und dem Energie-Einspeise-Gesetz. Gro\u00dfbritannien hat hingegen Probleme mit der M\u00fcllentsorgung. Es fehlt an den notwendigen Gesetzen, die die Verantwortlichkeiten der Industrie bei der Beseitigung von Giftm\u00fcll festlegen. Rum\u00e4nien arbeitet noch an seiner Umweltpolitik. Der EU-Beitrittskandidat hat jedoch eine zufrieden stellende Stand der Rechtsangleichung erreicht, aber die neuen Umweltschutzgesetze werden dennoch nicht eingehalten. In Ungarn gibt es mehr Zuspruch f\u00fcr die Gr\u00fcnen. In Frankreich gibt es jedoch ein Problem mit der Korruption im Land. Der EU-Beitrittskandidat Rum\u00e4nien hat jedoch eine zufrieden stellende Stand der Rechtsangleichung erreicht, aber die neuen Umweltschutzgesetze werden dennoch nicht eingehalten. In Ungarn gibt es mehr Zuspruch f\u00fcr die Gr\u00fcnen. In Frankreich gibt es jedoch ein Problem mit der Korruption im Land. Der EU-Beitrittskandidat Rum\u00e4nien hat jedoch eine zufrieden stellende Stand der Rechtsangleichung erreicht, aber die neuen Umweltschutzgesetze werden dennoch nicht eingehalten. In Ungarn gibt es mehr Zuspruch f\u00fcr die Gr\u00fcnen. In Frankreich gibt es jedoch ein Problem mit der Korruption im Land. Der EU-Beitrittskandidat Rum\u00e4nien hat jedoch eine zufrieden stellende Stand der Rechtsangleichung erreicht, aber die neuen Umweltschutzgesetze werden dennoch nicht eingehalten. In Ungarn gibt es mehr Zuspruch f\u00fcr die Gr\u00fcnen. In Frankreich gibt es jedoch ein Problem mit der Korruption im Land. Der EU-Beitrittskandidat Rum\u00e4nien hat jedoch eine zufrieden stellende Stand der Rechtsangleichung erreicht, aber die neuen Umweltschutzgesetze werden dennoch nicht eingehalten. In",
        "gt_summary": " \n\n Am heutigen Samstag startet der europaweite Emissionshandel. Der Emissonshandel ist ein marktwirtschaftliches Instrument, mit dem die Europ\u00e4ische Union das im Kyoto-Protokoll festgelegte Ziel der Verringerung des CO2-Austo\u00dfes erreichen will.\n\nIm Rahmen des Kyoto-Protokolls hat die EU zugesagt, die Kohlendioxid-Emissionen im Zeitraum zwischen 2008 und 2012 um acht Prozent gegen\u00fcber 1990 zu veringern. Zahlreichen Unternehmen wurden Vorgaben gemacht, wieviel CO2 sie j\u00e4hrlich aussto\u00dfen d\u00fcrfen. Der Handel mit Emissonszertifikaten sieht vor, dass Unternehmen, die mehr CO2 produzieren als es diese Vorgaben festlegen, Emissionsrechte hinzukaufen m\u00fcssen.\n\nBetroffen sind Unternehmen der Energiewirtschaft sowie der emissionsintensiven Industrie, also Unternehmen der Stahlindustrie, Papierherstellung oder Zementwerke. Am Handel nehmen 1.849 Anlagen von rund 1.200 Unternehmen teil.\n\nDie Rechte k\u00f6nnen direkt bei einer anderen Firma, bei einem Mittelsmann, einem Broker oder an einer B\u00f6rse gekauft werden. Die Leipziger Stromb\u00f6rse  EEX ver\u00f6ffentlicht bereits seit M\u00e4rz 2004 t\u00e4glich den Preis f\u00fcr eine Tonne CO2. Die B\u00f6rse will Marktf\u00fchrer beim Handel mit Emissionsrechten werden. Au\u00dferdem ist geplant, dass Firmen, die mehr CO2 produzieren als vorgeschrieben, sich finanziell an Klimaprojekten in Entwicklungs- und Schwellenl\u00e4ndern beteiligen k\u00f6nnen.\n\nDer eigentliche Handel mit Emissionszertifikaten verz\u00f6gert sich aber noch, da neun Staaten, darunter Griechenland, Italien und Polen, noch keine Emissionsrechte zugeteilt haben.\n\nDer Emissionshandel innerhalb der EU ist das erste Projekt seiner Art weltweit. Allein durch dieses Instrument werden die im Kyoto-Protokoll fixierten Ziele jedoch nicht zu erreichen sein, da es weder den privaten Bereich noch den Verkehr einbezieht.\n",
        "attribution_score": "0.31405054499180746",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.679178699175393,
            0.41489884579676883,
            0.6757646010190476
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            false,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.5899473819970699,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.6666666666666666,
        "conciceness_score": "0.2751297238231752",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.5621765008857981,
            0.46490157137338844,
            0.4687906266262437
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            false,
            false
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.4986228996284767,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 0.3333333333333333,
        "main-ideas_score": "0.5428632831725052",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.7981867777396211,
            0.665410558746814,
            0.7490872131147275
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.7375615165337209,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 218,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Frank-Walter Steinmeier, der deutsche Au\u00dfenminister, hat im BND-Untersuchungsausschuss vor dem Bundestag \u00fcber den Fall Murat Kurnaz, einen in Guant\u00e1namo inhaftierten Bremer, aussgesagt. Steinmeier war zu der Zeit Kanzleramtschef und hat die Sicherheitsrisiken von Kurnaz bewertet. Der BND-Chef August Hanning hat Steinmeier erkl\u00e4rt, dass Kurnaz nicht nach Deutschland zur\u00fcckkehren d\u00fcrfe, da er als ungef\u00e4hrlich erkannt wurde. Steinmeier hat betont, dass die USA nie ein offizielles oder inoffizielles Angebot f\u00fcr die Freilassung von Kurnaz gemacht haben. Der damalige Innenminister Otto Schily hat im Ausschuss erkl\u00e4rt, dass er sich nicht an den Fall Kurnaz erinnern kann und dass er sich auf die Aufkl\u00e4rungsarbeit durch seine Staatssekret\u00e4re verlassen hat. Schily hat auch betont, dass die Fakten sich zu einem eindrucksvollen Mosaik verdichtet haben. Steinmeier hat im Ausschuss erkl\u00e4rt, dass er nicht glaubt, dass es im Herbst 2002 ein Angebot der Amerikaner gab, Kurnaz freizulassen. Er hat auch betont, dass die USA nie ein offizielles oder inoffizielles Angebot f\u00fcr die Freilassung von Kurnaz gemacht haben. Der SPD-Politiker hat auch erkl\u00e4rt, dass er sich nicht an den Fall Kurnaz erinnern kann und dass er sich auf die Aufkl\u00e4rungsarbeit durch seine Staatssekret\u00e4re verlassen hat. Steinmeier hat betont, dass er nicht glaubt, dass es im Herbst 2002 ein Angebot der Amerikaner gab, Kurnaz freizulassen. Er hat auch betont, dass die USA nie ein offizielles oder inoffizielles Angebot f\u00fcr die Freilassung von Kurnaz gemacht haben. Der SPD-Politiker hat auch erkl\u00e4rt, dass er sich nicht an den Fall Kurnaz erinnern kann und dass er sich auf die Aufkl\u00e4rungsarbeit durch seine Staatssekret\u00e4re verlassen hat. Steinmeier hat im Ausschuss erkl\u00e4rt",
        "gt_summary": " \n\n\n\n Der deutsche Au\u00dfenminister Frank-Walter Steinmeier (SPD) sagte heute vor dem Untersuchungsausschuss des Deutschen Bundestages zum Fall des Deutsch-T\u00fcrken Murat Kurnaz aus, der \u2013 wie man heute wei\u00df \u2013 mehrere Jahre unschuldig im US-Gef\u00e4ngnis Guant\u00e1namo auf Kuba einsa\u00df. Nach Ansicht politischer Beobachter geht der amtierende Au\u00dfenminister Steinmeier aus der heutigen Sitzung des Bundestags-Untersuchungsausschusses gest\u00e4rkt hervor. Zuvor hatte ihn der ehemalige Innenminister Schily durch die \u00dcbernahme der politischen Verantwortung f\u00fcr die Entscheidungen im Fall Kurnaz entlastet.\n\nSteinmeier trug unter der rot-gr\u00fcnen Bundesregierung Verantwortung als Kanzleramtsminister und war in dieser Eigenschaft mit dem Fall Kurnaz befasst. In seiner mit Spannung erwarteten Aussage vor dem Untersuchungsausschuss wies Steinmeier die gegen ihn erhobenen Vorw\u00fcrfe im Wesentlichen zur\u00fcck. Er sagte: \u201eIch w\u00fcrde mich heute nicht anders entscheiden.\u201c Die Entscheidung beruhte auf Stellungnahmen der bundesdeutschen Sicherheitsdienste, die Kurnaz als Sicherheitsrisiko eingestuft h\u00e4tten, so Steinmeier: \u201eSpitzen der deutschen Sicherheitsdienste haben mir im Oktober 2002 Murat Kurnaz als Sicherheitsrisiko geschildert, und ich hatte keinen Grund, daran zu zweifeln.\u201c Die in der \u00d6ffentlichkeit wiederholt vorgetragene Behauptung, die USA h\u00e4tten der deutschen Bundesregierung die Freilassung Kurnaz' angeboten, wies Steinmeier mit den Worten zur\u00fcck: \u201eEs gab weder ein offizielles noch inoffizielles Angebot von Seiten der USA im Oktober 2002 und auch nicht sp\u00e4ter.\u201c\n\nAm gleichen Tag, jedoch vor der Aussage Steinmeiers, wurde heute der ehemalige Innenminister Otto Schily (SPD) zum Fall Kurnaz und seiner Verantwortung in diesem Fall befragt. Schily wies zwar eine direkte pers\u00f6nliche Verantwortung im Fall Kurnaz zur\u00fcck (\u201eIch war zu keinem Zeitpunkt mit dem Fall unmittelbar befasst\u201c), \u00fcbernahm jedoch als damals amtierender Innenminister die politische Verantwortung f\u00fcr die Entscheidung der Bundesregierung im Jahr 2002. Diese Aussage wollte er jedoch offenbar nicht als Eingest\u00e4ndnis eines Fehlers gewertet wissen. Er sch\u00e4tzte die Handlungsweise der damaligen Bundesregierung im Gegenteil als \u201ev\u00f6llig korrekt\u201c ein. Er teilte auch die von Steinmeier vertretene Position, dass Kurnaz vor dem Hintergrund der Sicherheitslage nach dem 11. September 2001 als Sicherheitsrisiko angesehen worden war.\n\nDer t\u00fcrkischst\u00e4mmige, in Bremen lebende Murat Kurnaz hatte sich im Oktober 2001, also einige Wochen nach den Terroranschl\u00e4gen vom 11. September, in Pakistan aufgehalten, wo er von Sicherheitskr\u00e4ften festgenommen, an die USA \u00fcbergeben und Anfang des Jahres 2002 nach Guant\u00e1namo gebracht worden war. Auf Intervention der neugew\u00e4hlten deutschen Bundeskanzlerin Angela Merkel durfte Kurnaz dann im August 2006 nach Deutschland ausreisen. Die mit dem Fall befassten Mitglieder des Untersuchungsausschusses versuchen nach wie vor zu kl\u00e4ren, ob es tats\u00e4chlich im Herbst 2002 ein Angebot der USA zur Freilassung und Ausreise Kurnaz' nach Deutschland gegeben hat oder nicht.\n\nAls Kanzleramtschef koordinierte Steinmeier unter Bundeskanzler Schr\u00f6der die Entscheidungsprozesse zwischen Innenministerium, Au\u00dfenministerium und Kanzleramt. In dieser Funktion leitete Steinmeier regelm\u00e4\u00dfig die so genannte Pr\u00e4sidentenrunde im Kanzleramt, an der die Chefs der Sicherheitsdienste teilnahmen. Steinmeier relativierte zwar die Bedeutung dieser Runde mit den Worten: \u201ePr\u00e4sidentenrunden sind keine oberste Ermittlungsbeh\u00f6rde.\u201c Der CDU-Abgeordnete Willy Wimmer kennzeichnete die Rolle Steinmeiers jedoch mit einer aussagekr\u00e4ftigen Metapher. Steinmeier, so Wimmer, sei die \u201eSpinne im Netz des Kanzleramtes\u201c gewesen. Diese Rolle Steinmeiers, so unterschiedlich sie von Politikern je nach eigenem politischen Standort bewertet wird, ist urs\u00e4chlich f\u00fcr den gegen\u00fcber dem amtierenden Au\u00dfenminister aufgebauten \u00f6ffentlichen Druck.\n\nNach Ansicht politischer Beobachter geht Steinmeier gest\u00e4rkt aus der heutigen Ausschusssitzung hervor. Steinmeiers Parteikollege Hans-Ulrich Klose sieht die Position des Au\u00dfenministers nach seiner heutigen Aussage \u201enicht gef\u00e4hrdet\u201c. Die Kritik an Steinmeier von Vertretern politischer Parteien geht inzwischen nicht mehr so weit, dass sein R\u00fccktritt gefordert w\u00fcrde. Diese Position vertreten lediglich noch Vertreter der Linkspartei. FDP und Gr\u00fcne halten sich mit R\u00fccktrittsforderungen ebenfalls zur\u00fcck. Die CDU, so sch\u00e4tzt es der \u201eSpiegel\u201c ein, will Steinmeier als Minister nicht verlieren.\n",
        "attribution_score": "0.5428632831725052",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6513548646660543,
            0.7853085808877581
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.7183317227769062,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.31742626558767584",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.6187804337438502,
            0.5039061705290805
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.5613433021364653,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.6370312355023042",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8289388083214156,
            0.7905303186696747
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8097345634955452,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 247,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Der Deutsche Computerspielpreis 2012 wurde an den Ego-Shooter \" Crysis 2 \" verliehen. Die Unionsfraktion im Bundestag kritisierte die Verleihung, da das Spiel zu gewaltvoll und nicht p\u00e4dagogisch wertvoll sei. Die Jury, die auch Unionspolitiker angeh\u00f6rten, verteidigte ihre Entscheidung und betonte, dass das Spiel auch kulturelle und p\u00e4dagogische Aspekte bietet. Es gibt jedoch Uneinigkeit in der Politik und der Branche dar\u00fcber, ob ein Spiel, das nur f\u00fcr Erwachsene zugelassen ist, preisw\u00fcrdig sein kann.",
        "gt_summary": "  \n\n Am Donnerstagabend hat in Berlin das Spiel \u201eCrysis 2\u201c den Computerspielpreis 2012 erhalten. Die Entwicklerfirma Crytek erh\u00e4lt daf\u00fcr 50.000 Euro Preisgeld. Die Entscheidung wurde von einer unabh\u00e4ngigen Jury getroffen. In der Union herrscht Uneinigkeit, ob ein Ego-Shooter mit dem Preis h\u00e4tte ausgezeichnet werden sollen. \n\nDie grafische, akustische und spielerische Qualit\u00e4t des Spieles hatte die Jury beeindruckt. Die Kritik richtet sich dagegen, dass der Spieler auf Lebewesen schie\u00dfen muss um weiterzukommen. Zielgruppe sind Computerspieler \u00fcber 18 Jahre. Ausgelobt werden die Preise vom Beauftragten der Bundesregierung f\u00fcr Kultur und Medien, Bernd Neumann (CDU), und dem Bundesverband Interaktive Unterhaltungssoftware (BIU). In der Jury sind Vertreter der Spielebranche, Politiker, Journalisten und Wissenschaftler. Der Computerspielepreis wurde geschaffen, um den Markt in Deutschland in diesem Bereich zu f\u00f6rdern und zu st\u00e4rken. \n\n\nVorstellung des Spiels auf der Seite des Herstellers\n\n\nCDU-Bundestagsabgeordnete Wolfgang B\u00f6rnsen ist entsetzt: \u201eDer Preis ist an ein Spiel verliehen worden, das Gewalt verherrlichend ist\u201c. Er bef\u00fcrchtet eine fatale Entwicklung: \u201eIch glaube, dass wir uns zehn Jahre nach dem Massaker in Erfurt und jetzt nach den f\u00fcrchterlichen Geschehnissen in Norwegen fragen m\u00fcssen: \u201eSind wir nicht dabei, die Gewaltschwelle immer weiter zu senken, indem wir uns an Gewalt gew\u00f6hnen?\u201c\n\nKulturstaatsminister Bernd Neumann (CDU) k\u00fcndigte am Donnerstagabend im Kulturausschuss des Bundestags Beratungen an. Die Vergabekriterien des Preises sollen auf den Pr\u00fcfstand kommen. \n\nSPD-Abgeordnete Lars Klingbeil war Angeh\u00f6riger der Jury, er \u00e4u\u00dferte sich zu der Kritik: \u201eWir haben in diesem Jahr ein Erwachsenenspiel ausgezeichnet. Da kann man sicher fragen, ob das nun p\u00e4dagogisch wertvoll ist, aber wir haben eine ganze Reihe Kriterien wie zum Beispiel Spielspa\u00df, und die Jury war sich \u00fcberwiegend einig, dass 'Crysis 2' das Spiel des Jahres ist.\u201c Der FDP-Abgeordnete Jimmy Schulz, ebenfalls in der Jury, dr\u00fcckte es deutlich h\u00e4rter aus: \u201eIn letzter Konsequenz stehe ich daher auch einer Neubesetzung des Staatsministerpostens offen gegen\u00fcber\u201c. \n",
        "attribution_score": "0.341582499438317",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6406358548398982,
            0.8824278664544911,
            0.7634837635542924,
            0.7956581000631542
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.770551396227959,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.33807712415000585",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7057850278370112,
            0.7981867777396212,
            0.8418256472515683,
            0.8577681049901037
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.8008913894545762,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7606506526772884",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.9046505351008906,
            0.9099070060380481,
            0.9032942067038785,
            0.9304582554941718
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.9120775008342473,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 251,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\n1. Hertha BSC - 10 Punkte\n2. Schalke 04 - 10 Punkte\n3. Bayern M\u00fcnchen - 10 Punkte\n4. Borussia Dortmund - 9 Punkte\n5. Werder Bremen - 9 Punkte\n6. N\u00fcrnberg - 8 Punkte\n7. Frankfurt - 8 Punkte\n8. Wolfsburg - 7 Punkte\n9. Hamburg - 7 Punkte\n10. Gladbach - 6 Punkte\n11. Mainz - 6 Punkte\n12. M\u00f6nchengladbach - 5 Punkte\n13. Cottbus - 5 Punkte\n14. Aachen - 4 Punkte\n15. Bielefeld - 4 Punkte\n16. Hannover - 3 Punkte\n17. Stuttgart - 3 Punkte\n18. Leverkusen - 2 Punkte\n19. Bochum - 2 Punkte\n20. Freiburg - 1 Punkt\n\nZu den Spielen:\n\n* Hertha BSC - VfB Stuttgart 2:2 (2:1)\n* Schalke 04 - Bayer Leverkusen 1:3 (1:2)\n* Bayern M\u00fcnchen - VfL Wolfsburg 1:0 (1:0)\n* Borussia Dortmund - Hannover 96 2:2 (1:0)\n* Werder Bremen - Borussia M\u00f6nchengladbach 3:0 (3:0)\n* Eintracht Frankfurt - Hamburger SV 2:2 (1:0)\n* VfL Wolfsburg - Bayern M\u00fcnchen 1:0 (1:0)\n* Arminia Bielefeld - Energie Cottbus 3:1 (0:1)\n\nZu den Trainern:\n\n* Thomas Doll (Hamburger SV)\n* Felix Magath (Bayern M\u00fcnchen)\n* Ralf Rangnick (Schalke 04)\n* Lucien Favre (Hertha BSC)\n* J\u00fcrgen Klopp (Borussia Dortmund)\n* Huub Stevens (Hannover 96)\n* Dieter Hecking (Aachen)\n",
        "gt_summary": " \n\n Der sechste Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga 2006/2007 wurde vom 29. September bis 1. Oktober 2006 ausgetragen. In den neun Partien dieses Wochenendes fielen insgesamt 29 Tore.\n\nIm Freitagsspiel trennten sich Borussia Dortmund und Hannover 96 2:2. Die Dortmunder Borussia ging fr\u00fch durch ein Tor von Smolarek in F\u00fchrung. Dortmund war vor der Pause deutlich \u00fcberlegen. Erst nach der Halbzeit konnte Hannover durch ein Tor des eingewechselten Hashemian ausgleichen. Fast im Gegenzug schoss erneut Smolarek das 2:1 f\u00fcr Dortmund, ehe Huszti kurze Zeit sp\u00e4ter f\u00fcr die in der zweiten H\u00e4lfte besseren G\u00e4ste erneut ausgleichen konnte.\n\nAm Samstag verlor der bisherige Tabellenf\u00fchrer Bayern M\u00fcnchen beim bisherigen Tabellenletzten VfL Wolfsburg. Das einzige Tor des Spiels zum 1:0 schoss der Wolfsburger Nationalspieler Hanke aus abseitsverd\u00e4chtiger Position bereits vor der Halbzeit. Bayern verlor damit bereits das zweite Ausw\u00e4rtsspiel in Folge, w\u00e4hrend Wolfsburg ausgerechnet gegen den Rekordmeister der erste Saisonsieg gelang.\n\nWerder Bremen besiegte Borussia M\u00f6nchengladbach mit 3:0. Alle Tore fielen in der ersten Halbzeit: innerhalb von nur f\u00fcnf Minuten trafen Hunt, Schulz und Diego f\u00fcr die Bremer. Werder Bremen kehrt mit diesem Ergebnis ins obere Tabellendrittel zur\u00fcck, w\u00e4hrend M\u00f6nchengladbach sich zun\u00e4chst aus diesem verabschiedet.\n\nEintracht Frankfurt und der Hamburger SV trennten sich 2:2. Der HSV geriet dabei zweimal in R\u00fcckstand: vor der Pause erzielte Meier die Frankfurter F\u00fchrung, und nach Ljubojas Ausgleich kurz nach der Halbzeit erzielte Amanatidis das zwischenzeitige 2:1. Die Hamburger konnten durch Sanogo noch zum 2:2 ausgleichen, schafften jedoch nach der j\u00fcngsten Niederlage in der Champions League auch im sechsten Bundesligaspiel der Saison keinen Sieg und stehen inzwischen als einziges Team in der Bundesliga sieglos dar. Beide Teams spielten im sechsten Saisonspiel bereits zum f\u00fcnften Mal unentschieden.\n\nDer 1. FC N\u00fcrnberg konnte sich durch ein 1:1 im Spiel gegen den 1. FSV Mainz 05 am Samstag kurzzeitig an die Tabellenspitze setzen. N\u00fcrnberg f\u00fchrte lange mit 1:0 durch einen Treffer von Polak Mitte der ersten Halbzeit. Erst in der Schlussphase konnte der eingewechselte Babatz f\u00fcr Mainz ausgleichen.\n\nIm Duell der Aufsteiger besiegte Alemannia Aachen den VfL Bochum mit 2:1. Die G\u00e4ste aus Bochum gingen vor der Pause durch Misimovic in F\u00fchrung. Direkt nach der Halbzeit schaffte Aachen jedoch einen Doppelschlag und erzielte innerhalb einer Minute zwei Tore durch Schlaudraff und R\u00f6sler. W\u00e4hrend Bochum durch die Niederlage wieder das Schlusslicht der Tabelle wird, st\u00f6\u00dft Alemannia Aachen ins obere Tabellendrittel vor.\n\nDer dritte Aufsteiger Energie Cottbus unterlag Arminia Bielefeld, obwohl die Mannschaft vor der Pause noch das 0:1 durch Munteanu erzielen konnte. In der zweiten Halbzeit erzielten Zuma, Wichniarek und Masmanidis die Tore f\u00fcr die Bielefelder zum 3:1-Endstand.\n\nAm Sonntag besiegte Bayer Leverkusen den FC Schalke 04 mit 3:1. Vor der Pause erzielten der Schalker Bordon sowie der Leverkusener Castro die Treffer zum zwischenzeitigen 1:1. Kurz nach Wiederanpfiff erzielten erneut Castro und wenig sp\u00e4ter Ramelow die weiteren Leverkusener Treffer.\n\nNeuer Tabellenf\u00fchrer nach dem sechsten Spieltag ist erneut Hertha BSC. Den Berlinern reichte daf\u00fcr im zweiten Sonntagsspiel ein 2:2 gegen den VfB Stuttgart. Drei Treffer fielen bereits in der ersten Viertelstunde: Gomez brachte die Schwaben in F\u00fchrung, ehe Friedrich und Pantelic die Berliner Halbzeitf\u00fchrung herausschossen. Nach der Pause konnte Cacau f\u00fcr Stuttgart ausgleichen.\n\nNach dem sechsten Spieltag trennen den Tabellenersten Hertha BSC und den Tabellenletzten VfL Bochum nur sechs Punkte. Die ersten f\u00fcnf Mannschaften in der Tabelle weisen jeweils 10 Punkte auf, so dass Berlin nur dank der besseren Tordifferenz vor N\u00fcrnberg, Bremen, Bayern und Schalke steht.\n",
        "attribution_score": "0.5774953651858117",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.5506073655352404,
            0.6039318337259583,
            0.600188359260205
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.5849091861738013,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.5621765008857982",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.43398146480389854,
            0.5698526514141571,
            0.4960938294709195
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            false,
            true,
            false
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.49997598189632503,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 0.3333333333333333,
        "main-ideas_score": "0.8056321889812552",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8902942261220292,
            0.7879311956428947,
            0.6619228758499942
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.780049432538306,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 272,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Die Berliner Gr\u00fcnen haben am Samstag ihr 40-seitiges Wahlprogramm f\u00fcr die Abgeordnetenhauswahl im September beschlossen.\nSchwerpunkte sind bezahlbare Mieten, eine neue Einwanderungsbeh\u00f6rde, mehr Sicherheit, ein solidarisch finanzierter \u00f6ffentlicher Nahverkehr und mehr B\u00fcrgerbeteiligung.\nDie Gr\u00fcnen wollen eine B\u00e4ren-Karte f\u00fcr alle Berliner \u00fcber 18 Jahre einf\u00fchren, die 15 Euro pro Monat kosten soll.\nBei der Abstimmung \u00fcber die Reihenfolge der Kandidaten auf der Liste gab es Unterschiede zwischen den Mitgliedern und den Delegierten.\nDie Gr\u00fcnen wollen auch die direkte Demokratie erleichtern und B\u00fcrger mehr an politischen Entscheidungen beteiligen.\nDie Quoren f\u00fcr erfolgreiche Entscheide sollen gesenkt und Abstimmungen mit Wahlen zusammengelegt werden.\nWenn das Abgeordnetenhaus ein durch Volksentscheid entstandenes Gesetz \u00e4ndern will, sollen die Berliner Einspruchsm\u00f6glichkeiten bekommen.\nAbstimmen d\u00fcrfen sollen k\u00fcnftig auch Berliner ohne deutschen Pass, das Wahlalter soll auf 16 Jahre herabgesetzt werden.\nDie Gr\u00fcnen wollen mehr Sicherheitspersonal auf Bahnsteigen, mehr Fu\u00dfstreifen bei der Polizei und strengere Waffengesetze.\nBahnh\u00f6fe, Stra\u00dfen, Parks und Pl\u00e4tze in Berlin sollen durch bessere Beleuchtung und Notrufm\u00f6glichkeiten sicherer werden.\nUm die Polizei an anderer Stelle zu entlasten, sollen Schwarzfahrer und Besitzer von Cannabis-Kleinstmengen nicht mehr von ihnen verfolgt werden.\nWaffenbesitzer sollen h\u00e4ufiger unangek\u00fcndigt kontrolliert sowie Waffen und Munition getrennt aufbewahrt werden.\nIn den Gef\u00e4ngnissen soll mehr Wert auf Resozialisierung gelegt werden.\nGefangene sollen bezahlbaren Zugang zu bestimmten Internetseiten bekommen.\nDie Gr\u00fcnen wollen das Stra\u00dfenbahnnetz jedes Jahr um zehn Kilometer wachsen lassen - auch im ehemaligen Westberlin.",
        "gt_summary": " \n\nEine Stra\u00dfenbahn in Berlin\n Der Berliner Landesverband von B\u00fcndnis-90 / DIE GR\u00dcNEN hat auf seiner Delegiertenkonferenz am Wochenende das Wahlprogramm f\u00fcr die Wahl zum Abgeordnetenhaus am 18. September 2016 beschlossen. Die Delegiertenkonferenz setzt sich aus gew\u00e4hlten Vertretern der Bezirksgruppen, der Abteilungen und der innerparteilichen Vereinigungen sowie dem Landesvorstand zusammen.\n\nEine Forderung der Berliner GR\u00dcNEN stie\u00df bereits auf ein kritisches, bundesweites Medien-Echo: Das \u201e15-Euro-Monatsticket f\u00fcr alle\u201c bezeichneten einige Kommentatoren als Zwangsabgabe - vergleichbar mit der Rundfunkgeb\u00fchr f\u00fcr alle Haushalte. Eine \u00e4hnliche Forderung hatte bereits die LINKE im vergangenen Jahr erhoben. Damals lag der Preis noch bei 30 Euro. Mit dem Preisvorschlag von jetzt 15 Euro legen die GR\u00dcNEN sozusagen einen Kompromiss vor; die Piratenpartei hatte 2011 eine kostenlose Nutzung des \u00d6ffentlichen Nahverkehrs f\u00fcr alle Berliner gefordert.\n\nBetreiber des \u00d6ffentlichen Nahverkehrs sind die Berliner Verkehrsbetriebe (BVG). Die BVG bestreitet ihre Ausgaben neben den Fahrgeld- und sonstigen Einnahmen auch durch staatliche Zuwendungen. Der Kostendeckungsgrad ohne Ber\u00fccksichtigung der Zusch\u00fcsse lag 2007 bei 67 % und konnte bis 2013 auf 99 % gesteigert werden. 2014 erzielte die BVG sogar erstmals in der Unternehmensgeschichte ein positives Gesch\u00e4ftsergebnis von 7,4 Mio. Euro.\n \n\n",
        "attribution_score": "0.35220178204788966",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6723312789868386,
            0.6442251064863697,
            0.8872045937171068
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.7345869930634383,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.7217432062975979",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.8991213772699436,
            0.9173026573249611,
            0.9046505351008904
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.9070248565652651,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.9149009549929799",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.9343951625409307,
            0.9465966702001758,
            0.941654159388319
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.9408819973764752,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 299,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\nZwischen Magdeburg und Halberstadt in Sachsen-Anhalt hat ein Nahverkehrszug frontal mit einem G\u00fcterzug zusammengeprallt. Zehn Menschen starben, 23 wurden verletzt. Die Unfallursache ist noch unklar. Es gibt keine Hinweise auf menschliches oder technisches Versagen. Der Harz-Elbe-Express befand sich auf dem Weg von Magdeburg nach Halberstadt. Unter den Toten sind der Lokf\u00fchrer und eine Zugbegleiterin. Die Strecke zwischen Magdeburg und Halberstadt ist eingleisig. Die Untersuchungen laufen.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "gt_summary": " \n\nDatei:RB95 AuSieg.jpg|miniatur|Der Ungl\u00fcckszug war ein LINT 41 (hier als baugleiches Fahrzeug der Deutschen Bahn)\n\n Am Abend des 29. Januar stie\u00df nahe Hordorf, einem Stadtteil von Oschersleben, ein G\u00fcterzug mit einem in Richtung Halberstadt fahrenden Nahverkehrszug ungebremst frontal zusammen. Dabei wurden nach ersten Berichten zehn Menschen sofort get\u00f6tet, ein weiterer erlag am Sonntag seinen Verletzungen. 23 weitere wurden verletzt, darunter befinden sich auch mehrere Schwerverletzte. \n\nNach Angaben der Polizei wurden alle verf\u00fcgbaren Rettungskr\u00e4fte aus der Region eingesetzt. Polizei, Feuerwehr, Rettungsdiensten und dem Technischen Hilfswerk bot sich ein schreckliches Bild. An der Identifizierung der Leichen wird gearbeitet. Ohne Gewissheit zu haben, bangen und hoffen Angeh\u00f6rige. Die Polizei hat f\u00fcr Angeh\u00f6rige der Reisenden eine Hotline unter der Rufnummer 0391/5461412 eingerichtet. Den Helfern wird professionelles Vorgehen bescheinigt. Bei widrigen Bedingungen wurden Verletzte geborgen, erstversorgt und zu den Krankenh\u00e4usern gebracht.\n\nDas Ungl\u00fcck ereignete sich um 22.24 Uhr auf der eingleisigen Strecke nahe dem Haltepunkt Hordorf. \nDer circa 100 Stundenkilometer schnelle Nahverkehrszug des Typs LINT 41 des Harz-Elbe-Express entgleiste dabei und st\u00fcrzte auf das nahe Feld, wo er auf der Seite liegen blieb. Der mit Kalk beladene G\u00fcterzug, der mit etwa 80 Stundenkilometern unterwegs war, wurde nur leicht besch\u00e4digt und kam erst nach 500 Metern zum Stehen.\n\nUntersuchungen zur Unfallursache sind angelaufen. War es technisches oder menschliches Versagen? Welche Rolle haben die Witterungsverh\u00e4ltnisse gespielt? Alles offene Fragen, die jetzt zu kl\u00e4ren sein werden. Die Zugschreiber werden ausgewertet, die Zug- und Signaltechnik \u00fcberpr\u00fcft. Die Strecke wird noch Tage gesperrt sein. Der Lokf\u00fchrer des G\u00fcterzugs wurde leicht verletzt. Er verweigerte die Aussage zum Unfallhergang. Sachsen-Anhalts Ministerpr\u00e4sident Wolfgang B\u00f6hmer, der am folgenden Sonntagmorgen die Ungl\u00fccksstelle besuchte, ist der Meinung, ein \u00fcberfahrenes oder defektes Haltesignal sei f\u00fcr das Ungl\u00fcck verantwortlich. \n\t",
        "attribution_score": "0.7386690743254898",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.341582499438317,
            0.5370413867561841,
            0.39606816627404173,
            0.27982849245819863
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            false,
            true,
            false,
            false
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.38863013623168535,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.25,
        "conciceness_score": "0.6859494550081925",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.5467381519846138,
            0.6242935335679921,
            0.6297746074044134,
            0.5926665999540698
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.5983682232277723,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.9473810466522862",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8289388083214155,
            0.923592316649553,
            0.8705972684083609,
            0.8705972684083609
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8734314154469226,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 305,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\nDie Libanon-Krise und der israelische Angriff auf das US-Schiff \" Liberty \" im Sechstagekrieg von 1967 sind zwei Ereignisse, die in verschiedenen Kontexten stattfanden. Der Libanon-Krieg war ein Konflikt zwischen Israel und der Hisbollah im Libanon, der 2006 ausbrach und in dem Deutschland und andere L\u00e4nder eine UN-Mission entsandten, um den Frieden zu sichern und den Libanon zu unterst\u00fctzen. Der Angriff auf die \" Liberty \" war ein Vorfall im Sechstagekrieg von 1967, bei dem israelische Kampfflugzeuge und Torpedoboote das US-Schiff \" Liberty \" angriffen, das als Spionagekreuzer der National Security Agency (NSA) vor der K\u00fcste \u00c4gyptens operierte.\n\nDie Gr\u00fcnde f\u00fcr den Angriff auf die \" Liberty \" sind immer noch umstritten. Eine Theorie besagt, dass Israel das Schiff angreifen wollte, um zu verhindern, dass die USA Informationen \u00fcber ihre milit\u00e4rischen Aktivit\u00e4ten sammeln. Eine andere Theorie besagt, dass der Angriff ein Fehler war und dass die Israelis das Schiff f\u00fcr ein \u00e4gyptisches Schiff gehalten haben.\n\nIn Bezug auf den Libanon-Krieg hat Deutschland Soldaten in der Region stationiert, um den Frieden zu sichern und den Libanon zu unterst\u00fctzen. Der Einsatz der deutschen Marine im Libanon hat jedoch zu politischen Diskussionen und Kritik in Deutschland gef\u00fchrt, da einige Politiker und Medienvertreter den Eindruck erweckt haben, dass Deutschland nicht nur den Libanon, sondern auch Israel sch\u00fctzen wolle.\n\nEs ist wichtig, dass Deutschland und andere L\u00e4nder, die im Libanon und in anderen Konflikten intervenieren, ihre Ziele und Motive klar kommunizieren, um Missverst\u00e4ndnisse und Fehler zu vermeiden. Eine gute Kommunikation kann dazu beitragen, dass die Einheit und der Frieden in der Region aufrechterhalten werden.",
        "gt_summary": " \n\n Israelische Jets feuerten nach deutscher Darstellung Warnsch\u00fcsse \u00fcber einem Schiff der deutschen Marine ab. Das betroffene Schiff Alster ist ein Flottendienstboot, das nicht dem offiziellen UN-Verband angeh\u00f6rt, der den Waffenschmuggel in den Libanon verhindern soll. Der Vorfall fand in internationalen Gew\u00e4ssern statt. Nach Aussage des deutschen Vizeadmirals Hans Joachim Stricker wurde der Vorfall mittels optischer Aufzeichnungsger\u00e4te an Bord festgehalten und zur Auswertung weitergegeben.\n\nTagesschau.de meldet beispielsweise: \u201eDer Gr\u00fcnen-Verteidigungspolitiker Winfried Nachtwei bezeichnete den Zwischenfall als Affront gegen die Bundeswehr. Der Regierung in Jerusalem m\u00fcsse \u201asehr sehr deutlich gemacht werden, dass sowas nicht tolerabel ist, und dass dieser Vorfall sofort aufgekl\u00e4rt werden muss\u2018. Es m\u00fcsse jeder Verdacht ausger\u00e4umt werden, dass es m\u00f6glicherweise sogar politische Hintergr\u00fcnde f\u00fcr den Zwischenfall gebe.\u201c \n\nAus dem Umfeld gewaltbereiter sunnitischer Gruppen im Norden des Libanon soll es nach Angaben der taz Aufrufe zu Angriffen auf die deutschen Marineeinheiten gegeben haben. \n\n\u00dcber die Darstellung des jetzigen Zwischenfalls gibt es zahlreiche Ungereimtheiten. Die israelische Version, wonach ein Hubschrauber Ausl\u00f6ser gewesen sei, der sich nicht identifiziert habe, trifft nach Darstellung des deutschen Verteidigungsministeriums nicht zu. Sechs F-16-J\u00e4ger h\u00e4tten das deutsche Marineschiff in geringer H\u00f6he \u00fcberflogen und dabei \u201eInfrarot-T\u00e4uschk\u00f6rper\u201c abgeworfen und zwei ungezielte Sch\u00fcsse abgegeben. Von einer israelischen Armeesprecherin wurde bestritten, dass irgendein Schuss auf das Schiff abgegeben worden sei. \n\nBeim Angriff auf die USS Liberty am 8. Juni 1967 wurde w\u00e4hrend des Sechstagekriegs ebenfalls ein neutrales Spionageschiff in internationalen Gew\u00e4ssern durch israelische Kampfflugzeuge bedroht. Beim damaligen Vorfall kam es in der Folge zu einem Beschuss des Schiffs, 34 US-Navy-Angeh\u00f6rige wurden get\u00f6tet und 171 verletzt.\n ",
        "attribution_score": "0.40733340004593027",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.7956581000631542,
            0.7662936430859598,
            0.341582499438317,
            0.6370307944803831
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            false,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.6351412592669535,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.75,
        "conciceness_score": "0.5467381519846138",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7310585786300049,
            0.6334102636778401,
            0.5078118642792044,
            0.5195213219520929
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.5979505071347856,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.8705972684083609",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.9086178969328287,
            0.9314625069680098,
            0.8856314738181875,
            0.8539127529517043
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8949061576676826,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 322,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Die Lokf\u00fchrergewerkschaft GDL hat einen unbefristeten Streik bei der Deutschen Bahn angek\u00fcndigt. 95,8% der Mitglieder haben f\u00fcr einen Streik gestimmt. Der Streik beginnt am Montag, 24. September. Die GDL fordert 31% mehr Lohn und einen eigenen Tarifvertrag. Die Bahn will die Auswirkungen des Streiks mit dem Einsatz von Beamten und Pension\u00e4ren abfedern. Der Streik wird auch von Piloten der LTU durchgef\u00fchrt, die einen eigenen Tarifvertrag fordern. Die Bundesregierung hat die Tarifpartner aufgerufen, den Streik zu verhindern.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "gt_summary": " \n\n Die Mitglieder der Gewerkschaft Deutscher Lokomotivf\u00fchrer (GDL) und die in der Pilotenvereinigung \u201eCockpit\u201c organisierten Besch\u00e4ftigten der Fluggesellschaften LTU und dba haben jeweils mit \u00fcberw\u00e4ltigender Mehrheit von knapp 96 Prozent f\u00fcr einen Streik gestimmt.\n\nDie Gewerkschaft GDL hat Bahnchef Hartmut Mehdorn ein Ultimatum zur Vorlage eines eigenen Tarifvertrags bis zum heutigen Dienstag 18:00 Uhr gesetzt. Sollte die Bahn kein verhandlungsf\u00e4higes Angebot vorlegen, soll ab kommendem Donnerstag zun\u00e4chst der G\u00fcterverkehr bestreikt werden. Sp\u00e4ter k\u00f6nnten fl\u00e4chendeckende Streiks auch auf den Personenverkehr ausgeweitet werden. Die Bahn k\u00fcndigte unterdessen an, sie wolle die Frist verstreichen lassen. Die Bahn befinde sich in einer Zwickm\u00fchle und habe keinen Spielraum nach beiden Seiten: Bleibt sie hart, wird die GDL auch den Personenverkehr bestreiken; gibt sie nach, l\u00e4uft sie Gefahr, dass die Gewerkschaften TRANSNET und GDBA ihre neu ausgehandelten Tarifabschl\u00fcsse sofort aufk\u00fcndigen. Ein fl\u00e4chendeckender Streik, dessen Folgen sich auf einen wirtschaftlichen Schaden von t\u00e4glich bis zu f\u00fcnf Millionen Euro belaufen werden (Quelle: DIW), scheint nicht mehr abwendbar.\n\nAuch im Flugverkehr steht ein Arbeitskampf bevor. Die \u201ePilotenvereinigung Cockpit\u201c gab bekannt, dass die Piloten bessere Arbeitszeiten und l\u00e4ngere Pausen verlangen. Betroffen sind die Fluggesellschaften LTU und dba, deren Maschinen am Montag fr\u00fch zwei Stunden am Boden blieben. Von dem Warnstreik waren rund 2.400 Passagiere in D\u00fcsseldorf und M\u00fcnchen betroffen.\n",
        "attribution_score": "0.6224593312018546",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.35220178204788966,
            0.43014734858584286,
            0.4610167793123158,
            0.36658973632215985
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            false,
            false,
            false,
            false
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.402488911567052,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.0,
        "conciceness_score": "0.6261241772283034",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.588889130767832,
            0.5660185351961015,
            0.5794004089049869,
            0.7025300573952052
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6092095330660314,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.927363293639213",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8740772351648677,
            0.8539125150178827,
            0.9066531214804245,
            0.8376199633332891
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.868065708749116,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 338,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Papst Benedikt XVI. hat den Holocaust-Leugner Richard Williamson rehabilitiert.\nBundeskanzlerin Angela Merkel fordert vonseiten des Papstes eine klare Stellungnahme gegen Holocaust-Leugner.\nDer Vatikan hat auf die weltweite Kritik an der Begnadigung des erzkonservativen Richard Williamson reagiert und den Briten zum Widerruf seiner Holocaust-Leugung aufgefordert.\nDer TV-Moderator und fr\u00fchere Vizepr\u00e4sident des Zentralrats der Juden , Michel Friedman , griff Papst Benedikt XVI. scharf an und nannte ihn einen \" L\u00fcgner und Heuchler \".\nDer Vatikan hat die Haltung des Papstes zum Thema Holocaust und seine unverbr\u00fcchliche Sympathie f\u00fcr die Juden als die \u00e4lteren Br\u00fcder der Christen als sehr deutlich ausgedr\u00fcckt erkl\u00e4rt.\nDie Kanzlerin telefonierte mit dem Vorsitzenden der Deutschen Bischofskonferenz , Erzbischof Robert Zollitsch , und betonte , dass sie sich nicht in innerkirchliche Angelegenheiten mischen werde.\nDer CSU-Politiker Bernd Posselt warnte die Kanzlerin davor , sich weiterhin \" als Lehrmeisterin des Papstes zu gerieren \".\nDer Zentralrat der Juden ist weiter emp\u00f6rt \u00fcber das Thema Holocaust-Leugner und fordert eine klare Stellungnahme des Papstes.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "gt_summary": " \n\n\n\nDatei:Mauthausen block image by Robert Hunter.jpg|thumb|right|250px|Waschraum im Konzentrationslager Mauthausen\n\n Der Vatikan reagierte heute auf die Kritik an der Entscheidung, die Exkommunikation des britischen Bischofs Richard Williamson aufzuheben mit der Forderung an den der Priesterbruderschaft St. Pius X. angeh\u00f6renden Bischof, sich von seinen \u00c4u\u00dferungen, in denen er den Holocaust in Frage gestellt hatte, \u201eeindeutig und \u00f6ffentlich\u201c zu distanzieren. Andernfalls k\u00f6nne Richardson seine \u201ebisch\u00f6flichen Funktionen innerhalb der Kirche\u201c nicht zur\u00fcck erhalten. Richardson hatte in einem Interview unter anderem die Existenz von Gaskammern zur Judenvernichtung in deutschen Konzentrationslagern bestritten. Die Aufhebung der Exkommunikation des Priesters durch den Vatikan war von bedeutenden Teilen der internationalen \u00d6ffentlichkeit mit deutlicher Kritik, teilweise Entsetzen aufgenommen worden. Zuletzt hatte sich sogar die deutsche Bundeskanzlerin Angela Merkel (CDU) in die \u00f6ffentliche Debatte eingeschaltet und den Papst \u00f6ffentlich zu einer Klarstellung aufgefordert. Merkels Erkl\u00e4rung wurde heute vom Vatikan zur\u00fcckgewiesen. Der Pressesprecher des Vatikan, Federico Lombardi, erkl\u00e4rte am Dienstag, die Haltung des Papstes zum V\u00f6lkermord an den Juden \u201ek\u00f6nnte klarer nicht sein\u201c. Die Merkel-\u00c4u\u00dferungen hatten auch in Deutschland zum Teil Widerspruch ausgel\u00f6st. Der Europaparlamentarier Bernd Posselt (CSU) forderte Merkel dazu auf, sich nicht als \u201eLehrmeisterin des Papstes\u201c aufzuspielen. Der Freiburger Theologie-Professor Hubert Windisch warf der Bundeskanzlerin Amtsmissbrauch vor. Ihre Kritik am Papst sei durch \u201eArroganz\u201c und \u201eIgnoranz\u201c gekennzeichnet: \u201eWei\u00df sie denn nicht, wie oft und wie deutlich der Papst zum Holocaust Stellung genommen hat?\u201c, fragt der Theologe. Nach ihrer Einlassung sei die Kanzlerin f\u00fcr Katholiken nicht mehr w\u00e4hlbar, erkl\u00e4rte Windisch weiter. Unterst\u00fctzung bekam Merkel von der ehemaligen Bundestagspr\u00e4sidentin Rita S\u00fcssmuth (CDU) und von ihrem sozialdemokratischen Koalitionspartner. Der SPD-Vorsitzende Franz M\u00fcntefering nannte die Entscheidung des Papstes einen \u201ehistorischen Fehler\u201c. Er sagte weiterhin gegen\u00fcber der Berliner Zeitung: \u201eIch halte die Rehabilitierung eines Bischofs, der den Holocaust leugnet, f\u00fcr inakzeptabel.\u201c\n\nDer Zentralrat der Juden in Deutschland begr\u00fc\u00dft zwar die Erkl\u00e4rung des Vatikan von heute als \u201eSchritt in die richtige Richtung\u201c, die Erkl\u00e4rung gehe jedoch nicht weit genug. Die Vorsitzende der J\u00fcdischen Gemeinde zu Berlin, Lala S\u00fcskind, wurde noch deutlicher. Sie fordert die R\u00fccknahme der p\u00e4pstlichen Entscheidung: \u201eEs gibt nur eins: Dieser Mann muss aus der katholischen Kirche raus.\u201c Der TV-Moderator und ehemalige Vizepr\u00e4sident des Zentralrats der Juden in Deutschland, Michel Friedman griff den Papst pers\u00f6nlich an. Dieser sei ein \u201eL\u00fcgner und ein Heuchler\u201c, wenn er einerseits erkl\u00e4re, er wolle den Dialog mit dem Judentum f\u00fchren und andererseits solche Holocaust-Leugner wie Williamson \u201emit offenen Armen aufnimmt\u201c. \n\nAuch von katholischen Bisch\u00f6fen wird weiterhin \u00f6ffentlich Kritik an der Entscheidung des Vatikan ge\u00fcbt, Williamsons Exkommunizierung aufzuheben. Der M\u00fcnchner Bischof Reinhard Marx sagte: \u201eWer den Holocaust leugnet, hat keinen Platz in der katholischen Kirche.\u201c \n",
        "attribution_score": "0.5717666019337795",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.7310585786300048,
            0.7416740114308128,
            0.7620701083888304,
            0.7490872131147276,
            0.6548947290421275,
            0.665410558746814,
            0.6224593312018546,
            0.7106283025898368
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.704660354143126,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.8955224984146342",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.8479677583778257,
            0.8799743722456386,
            0.9299510391228232,
            0.9092645123601489,
            0.9059898203834278,
            0.8991213772699435,
            0.8344068863691764,
            0.9273632936392131
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.8917548824710246,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.9473810466522863",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.951142221377825,
            0.9481545333502203,
            0.9732406671410045,
            0.9473810466522863,
            0.9790357591818725,
            0.9511422213778251,
            0.9525741268224333,
            0.9681411443139596
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.9588514650271782,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 355,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "\n* \u00dcberfall auf eine Joggerin im Englischen Garten - Festnahme eines Tatverd\u00e4chtigen\n* Wohnungseinbruch in Isarvorstadt - Ermittlungen laufen\n* Fahrzeugf\u00fchrer verursacht Gefahrenbremsung eines Linienbusses und fl\u00fcchtet - Vier Fahrg\u00e4ste leicht verletzt\n* Waldbrand in Grasbrunn/Keferloh - Ermittlungen laufen\n* Versuchter Diebstahl von Kraftwagen in vier F\u00e4llen - Gro\u00dfhadern\n* Festnahme von zwei Wohnungseinbrechern - Schwabing\n* Unerlaubte Bildaufnahmen im Englischen Garten - Maxvorstadt\n\nPolizeibericht M\u00fcnchen, 11. April 2017",
        "gt_summary": " \n\nWasserkraftwerk Oberf\u00f6hring \n Wie die M\u00fcnchner Polizei jetzt berichtet, wurde bereits am 31. M\u00e4rz 2017 ein 27-j\u00e4hriger t\u00fcrkischer Asylbewerber durch Zielfahnder festgenommen. Ihm wird vorgeworfen am 18. Dezember 2016 auf der Isarinsel flussabw\u00e4rts des Stauwehrs Oberf\u00f6hring im n\u00f6rdlichen Bereich des Englischen Gartens eine 45-j\u00e4hrige Joggerin angegriffen zu haben. Der Asylbewerber hatte die Frau von hinten angefallen und niedergeschlagen. Die Bewusstlose zog er in ein Geb\u00fcsch und verging sich sexuell an ihr. Die Ermittler konnten eine DNA-Spur des mutma\u00dflichen T\u00e4ters sichern. Die Spur stimmte mit einer weiteren \u00fcberein, die im November 2015 in Rosenheim nach einer Vergewaltigung einer 29-j\u00e4hrigen Frau gesichert worden war.\n\nSo geriet der junge Mann ins Visier der Kriminalpolizei. Nachdem ein dringender Tatverdacht gegen den T\u00fcrken bestand, erlie\u00df der Ermittlungsrichter einen Haftbefehl, unter anderem wegen Mordes. Diese konnte noch am gleichen Tag durch Zielfahnder der Polizei in einer M\u00fcnchner Asylbewerberunterkunft vollstreckt werden. Der Verhaftete r\u00e4umte die Taten bei seiner Vernehmung nicht ein. Aus ermittlungstaktischen Gr\u00fcnden berichtete die Polizei zun\u00e4chst nicht von der Vollstreckung des Haftbefehls.\n\n\n",
        "attribution_score": "0.5039061705290805",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6723316991792861,
            0.6688802603710085,
            0.600188359260205
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.6471334396034999,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.39233683016710835",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.42632159254749036,
            0.6150878555160665,
            0.6113819732941511
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            false,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.5509304737859027,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 0.6666666666666666,
        "main-ideas_score": "0.888758793492457",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8840392817460333,
            0.8479677583778258,
            0.8774767874818408
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8698279425352333,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 373,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Friedrich Hennemann, ein 80-j\u00e4hriger Mann, der vor 20 Jahren den gr\u00f6\u00dften deutschen Werftenkonzern \"Bremer Vulkan\" zusammengebrochen hat, will wieder an die Spitze des Bremer SPD-Landesverbandes treten. Obwohl er nicht der einzige Schuldige war, wurde er schnell zum Buhmann erkl\u00e4rt. Hennemann will jedoch nicht eigene Politik machen, sondern eine koordinierende, dienende Rolle \u00fcbernehmen und B\u00fcrgermeister Carsten Sieling bei seiner schwierigen Arbeit unterst\u00fctzen. Er will auch das Vertrauen in die Politik des Parteichefs und Vizekanzlers Sigmar Gabriel st\u00e4rken. Seine Kandidatur k\u00f6nnte jedoch noch an Formalit\u00e4ten scheitern.\n\nEin weiteres Thema in diesem Artikel ist die Vorsatzanfechtung, wonach der Insolvenzverwalter auch berechtigte Zahlungen an Gl\u00e4ubiger, die noch vor der Insolvenz erfolgt sind, anfechten und vom Zahlungsempf\u00e4nger zur\u00fcckverlangen kann. Der BGH hat den Anwendungsbereich f\u00fcr Vorsatzanfechtungen nun erneut erweitert, indem er festgestellt hat, dass nicht nur der Zahlungsempf\u00e4nger, sondern auch der Zahlungsmittler \u2013 wie eine kontof\u00fchrende Bank \u2013 unter Umst\u00e4nden f\u00fcr die R\u00fcckzahlung der anfechtbar erfolgten Zahlung mithaften kann.",
        "gt_summary": " \n\nBlick auf die Anlagen des Bremer Vulkan um 1974\n Hat die Bremer SPD Nachwuchsprobleme? Oder wie ist es zu erkl\u00e4ren, dass der fast 80j\u00e4hrige ehemalige Senatsdirektor Friedrich Hennemann f\u00fcr die Position des Landesvorsitzenden kandidieren will. Er war Bremer Senatsdirektor und von 1987 bis 1995 Chef des Bremer Vulkan. Das Unternehmen musste 1996 Insolvenz anmelden. Dies hatte mehrere staatsanwaltliche Ermittlungen zur Folge. Rund 9000 Menschen verloren ihren Arbeitsplatz.\n\nDie Veruntreuung von 850 Mio. Mark EU-F\u00f6rdermittel war Gegenstand von Strafrechtsprozessen gegen die Vorst\u00e4nde des Bremer Vulkan. Ein 1997 eingesetzter Untersuchungsausschuss stellte fest, dass au\u00dfer dem Vorstand des Unternehmens auch Politiker, Treuhandanstalt, Aufsichtsrat und Wirtschaftspr\u00fcfer mitverantwortlich waren. Im M\u00e4rz 2010 stimmten zwei von vier ehemaligen Vulkan-Vorst\u00e4nden in einem Zivilverfahren vor dem Oberlandesgericht Bremen einem Vergleich zu. Hennemann wurde vom Vorwurf der Untreue aus Mangel an Beweisen nach 14 Jahren freigesprochen. Die Aufbewahrungsfrist f\u00fcr Kassenb\u00fccher und Gesch\u00e4ftsberichte belief sich damals nur auf 10 Jahre. Daneben galt eine Anfechtungsfrist von drei Monaten vor der Insolvenzantragstellung. Inzwischen hat sich durch h\u00f6chstrichterliche Urteile und entsprechende Gesetzes\u00e4nderungen die Rechtslage ver\u00e4ndert. Die r\u00fcckwirkende Frist f\u00fcr eine Insolvenzanfechtung wurde auf zehn Jahre verl\u00e4ngert, so dass der Insolvenzverwalter f\u00fcr diesen vergangenen Zeitraum die Zahlungen an Gl\u00e4ubiger anfechten kann.\n\nInwieweit Hennemann eine Schuld am Niedergang der norddeutschen Werften trifft, ist nach einem Bericht der Tageszeitung Weser-Kurier umstritten. Auch der ehemalige Arbeits- und Finanzsenator Claus Grobecker (SPD) sieht Hennemanns Rolle nicht unkritisch. Zudem wurde im Bremer Krankenhausskandal der 1980er Jahre Hennemanns zwielichtige Rolle in der Gesundheitsbeh\u00f6rde aufgedeckt, da er 1976 unter 23 Bewerbern einen SPD-Genossen in die Position eines Verwaltungsdirektors des Zentralkrankenhauses St.-J\u00fcrgen-Stra\u00dfe berufen hatte, obwohl dieser Mann nicht die entsprechende Erfahrung vorweisen konnte. Bremens B\u00fcrgermeister Henning Scherf bezeichnete sp\u00e4ter diesen Klinik-Chef einer \u201ewirklich auff\u00e4lligen, ungew\u00f6hnlichen Form von Unf\u00e4higkeit und Inkompetenz\u201c.\n\nDie Bremer SPD stellt seit dem 31. Juli 1945 ununterbrochen den B\u00fcrgermeister, der zugleich Regierungschef des kleinsten Bundeslandes ist. Bis 1991 hatte sie fast ununterbrochen die absolute Mehrheit. 2015 hatte sie ihr bisher schlechtestes Wahlergebnis mit 32,9 % der Stimmen und ist nunmehr mit nur noch 30 von 83 Abgeordneten im Parlament vertreten. Sei 2014 ist der 63j\u00e4hrige Dieter Reinken Landesvorsitzender. F\u00fcr seine Kandidatur ben\u00f6tigt Hennemann die Unterschriften von f\u00fcnf Prozent der SPD-Mitglieder in Bremen. Die SPD-Arbeitsgemeinschaft f\u00fcr Arbeitnehmerfragen (AfA) hatte seine Kandidatur bereits abgelehnt. Seine Konkurrenten sind wesentlich j\u00fcnger, n\u00e4mlich 37 und 45 Jahre alt. Insofern muss er noch einige H\u00fcrden \u00fcberwinden. \n\n\n",
        "attribution_score": "0.26588047309981694",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.5621765008857982,
            0.4455295350395727,
            0.6076631698328917,
            0.5774953651858118
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            false,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.5482161427360186,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.75,
        "conciceness_score": "0.45326184801538605",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7745833841649233,
            0.5389832206876841,
            0.7549149868676284,
            0.7431680086124812
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.7029124000831792,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7799929002541067",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8479677583778258,
            0.8031737963569014,
            0.8633916099737807,
            0.8824280643397209
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8492403072620571,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 379,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Lidl und Schwarz-Gruppe haben ein skandal\u00f6ses Arbeitsrechtssystem.\nMitarbeiter werden systematisch ausgenutzt und missbraucht.\nBetroffene berichten von unmenschlichen Bedingungen und Angst.\nLidl verhindert die Gr\u00fcndung von Betriebsr\u00e4ten.\nDie Schwarz-Gruppe hat ein aggressives Expansionstempo.\nDie Unternehmensf\u00fchrung bestreitet die Vorw\u00fcrfe.\nDie Gewerkschaft Verdi k\u00e4mpft seit Jahren f\u00fcr bessere Arbeitsbedingungen.\nDas \"Schwarzbuch Lidl\" sammelt Recherchen \u00fcber die vergangenen Jahre.\nLidl hat 20.000 Arbeitspl\u00e4tze in den letzten drei Jahren geschaffen.\nDie Unternehmensf\u00fchrung rechtfertigt die Taschenkontrollen und Video\u00fcberwachung.\nEs gibt keine Betriebsr\u00e4te bei Lidl.\nDie Mitarbeiter m\u00fcssen unbezahlte \u00dcberstunden leisten.\nDie Unternehmensf\u00fchrung bestreitet die Vorw\u00fcrfe und spricht von einer Diffamierungskampagne.\nDie Gewerkschaft Verdi will die MitarbeiterInnen unterst\u00fctzen und ihre Rechte durchsetzen.\nLidl hat ein skandal\u00f6ses Arbeitsrechtssystem.\nDie MitarbeiterInnen werden systematisch ausgenutzt und missbraucht.\nDie Unternehmensf\u00fchrung verhindert die Gr\u00fcndung von Betriebsr\u00e4ten.\nDie Schwarz-Gruppe hat ein aggressives Expansionstempo.\nDie Gewerkschaft Verdi k\u00e4mpft seit Jahren f\u00fcr bessere Arbeitsbedingungen.\nDas \"Schwarzbuch Lidl\" sammelt Recherchen \u00fcber die vergangenen Jahre.\nLidl hat 20.000 Arbeitspl\u00e4tze in den letzten drei Jahren geschaffen.\nDie Unternehmensf\u00fchrung rechtfertigt die Taschenkontrollen und Video\u00fcberwachung.\nEs gibt keine Betriebsr\u00e4te bei Lidl.\nDie Mitarbeiter m\u00fcssen unbezahlte \u00dcberstunden leisten.\nDie Unternehmensf\u00fchrung bestreitet die Vorw\u00fcrfe und spricht von einer Diffamierungskampagne.\nDie Gewerkschaft Verdi will",
        "gt_summary": " \nLidl-Filiale\n'''Berlin (Deutschland), 10.12.2004''' - In einem in Berlin vorgestellten Schwarzbuch prangert die Dienstleistungsgewerkschaft ver.di \u201eunmenschliche Arbeitsbedingungen\" bei der Discounterkette Lidl an. Das in Anlehnung an den Firmengr\u00fcnder Dieter Schwarz \u201eSchwarz-Buch Lidl\u201c betitelte Werk erscheint bewusst am Tag der Menschenrechte und soll laut ver.di darauf aufmerksam machen, dass der wirtschaftliche Erfolg der Handelskette mit schlechten Arbeitsbedingungen einherginge. So w\u00fcrden Betriebsratsgr\u00fcndungen und Mitbestimmung der Arbeitnehmer systematisch verhindert, unbezahlte \u00dcberstunden seien an der Tagesordnung.\n\nZeitgleich hat ver.di f\u00fcr Lidl-Mitarbeiter eine Hotline eingerichtet sowie ein Flugblatt mit einem offenen Brief an Dieter Schwarz ver\u00f6ffentlicht.\n\nGegen\u00fcber der Financial Times Deutschland sprach die Schwarz-Gruppe in einer schriftlichen Stellungnahme von einer Diffamierungskampagne. Es sei allerdings unvermeidlich, dass bei dem rasanten Wachstum der Unternehmensgruppe in Ausnahmef\u00e4llen auch Filial- oder Bezirksleiter mit Schw\u00e4chen bei der F\u00fchrung von Mitarbeitern eingestellt wurden. So habe man sich im letzten Jahr nach Beschwerden von Mitarbeitern auch von etwa 20 F\u00fchrungskr\u00e4ften getrennt. Als Reaktion auf die Ver\u00f6ffentlichung des Schwarzbuches buchte der Konzern ganzseitige Anzeigen in zahlreichen deutschen Tageszeitungen.\n",
        "attribution_score": "0.26588047309981694",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.6224593312018545,
            0.546738151984614,
            0.7606506526772884
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.6432827119545856,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.18476751064799998",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.184767510648,
            0.18010666408646395,
            0.10970577387797077
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            false,
            false,
            false
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.1581933162041449,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 0.0,
        "main-ideas_score": "0.7956581000631542",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.7690802370707281,
            0.7853085808877581,
            0.7772998611746911
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.777229559711059,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 403,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Christian Wulff wird von der CDU als Kandidat f\u00fcr das Amt des Bundespr\u00e4sidenten nominiert. SPD und Gr\u00fcne nominieren Joachim Gauck. Wulff ist der zehnte und j\u00fcngste Bundespr\u00e4sident.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "gt_summary": " \n\n Die schwarz-gelbe Koalition hat sich darauf verst\u00e4ndigt, bei der Bundesversammlung am 30. Juni den bisherigen nieders\u00e4chsischen Ministerpr\u00e4sidenten Christian Wulff (CDU) vorzuschlagen. Bundeskanzlerin Angela Merkel bezeichnete Wulff am Donnerstag, den 3. Juni, in Berlin als \u201eeinen wunderbaren zuk\u00fcnftigen Pr\u00e4sidenten\u201c, Vizekanzler Guido Westerwelle strich Wulffs \u201eklaren inneren Kompass\u201c hervor.\n\nAls Gegenkandidat haben SPD und Gr\u00fcne/B\u00fcndnis 90 gemeinsam den parteilosen fr\u00fcheren Pr\u00e4sidenten der Stasi-Unterlagen-Beh\u00f6rde Joachim Gauck aufgestellt. SPD und Gr\u00fcne hatten Gauck der Bundeskanzlerin als partei\u00fcbergreifenden Kandidaten vorgeschlagen. Doch die Kanzlerin lehnte ab. SPD-Vorsitzender Siegmar Gabriel kritisierte, die Kanzlerin habe sich f\u00fcr eine parteipolitische L\u00f6sung entschieden. \u201eWir haben gesagt, wir nehmen auch einen von der CDU, aber doch bitte nicht jemanden, der nur dazu dient, das parteipolitische Interesse zu befriedigen\u201c, erkl\u00e4rte Gabriel im heute-journal des ZDFs. F\u00fcr die SPD w\u00e4re etwa der fr\u00fchere Umweltminister Klaus T\u00f6pfer ein Kandidat gewesen, der auch von den Sozialdemokraten unterst\u00fctzt worden w\u00e4re.\n\nEigentlich galt Arbeitsministerin Ursula von der Leyen als Favoritin, auch Finanzminister Wolfgang Sch\u00e4uble und Bundestagspr\u00e4sident Norbert Lammert waren ins Gespr\u00e4ch gebracht worden.  Nach Berichten der \u201eMitteldeutsche Zeitung\u201c jedoch haben sich Baden-W\u00fcrttembergs Ministerpr\u00e4sident Stefan Mappus und der scheidende hessische Ministerpr\u00e4sident Roland Koch sich gegen die Tochter des fr\u00fcheren nieders\u00e4chsischen Ministerpr\u00e4sidenten Ernst Albrecht gewandt. CDU-Kreise verneinten diese Darstellung. Vielmehr habe sich Merkel bereits unmittelbar nach K\u00f6hlers R\u00fccktritt f\u00fcr Wulff entschieden, dieser habe sich jedoch Bedenkzeit auserbeten.\n\nDoch auch die FDP war mit einer Kandidatur Ursula von der Leyens nicht gl\u00fccklich. FDP-Fraktionsvizevorsitzender J\u00fcrgen Koppelin bezeichnete die 52-J\u00e4hrige zwar als durchsetzungsf\u00e4hig, aber von der Leyen sei vor allem in der j\u00fcngeren Generation wegen ihrer Internetzensurpl\u00e4ne in ihrer Zeit als Familienministerin  ein \u201eAntityp\u201c.\n\nDen evangelischen Theologen Gauck, der bei der Wahl am 30. Juni gegen Wulff antreten soll, hatte der Fraktionsvorsitzende von Gr\u00fcne/B\u00fcndnis 90, J\u00fcrgen Trittin, ins Gespr\u00e4ch gebracht. Wulff ist katholisch und w\u00e4re erst der zweite Katholik im h\u00f6chsten deutschen Staatsamt.\n\nAnhand der Mehrheitenverteilung in der Bundesversammlung ist die Wahl Wulffs wahrscheinlich, da CDU/CSU und FDP \u00fcber eine Mehrheit von 21 Mitgliedern verf\u00fcgen.\n\nOb die Linkspartei einen eigenen Kandidaten vorschl\u00e4gt, ist bislang nicht bekannt. Sie hat aber angek\u00fcndigt, weder Wulff noch Gauck unterst\u00fctzen zu wollen.\n\nDie Nachfolge Wulffs in Ministerpr\u00e4sident k\u00f6nnte der 39-J\u00e4hrige David McAllister werden. Dieser ist bislang CDU-Fraktionsvorsitzender in nieders\u00e4chsischen Landtag.\n",
        "attribution_score": "0.8529354795409523",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.35936414516010196,
            0.38121956625615,
            0.34864513533394575
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            false,
            false,
            false
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.3630762822500659,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.0,
        "conciceness_score": "0.9324533088603708",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.6297746074044134,
            0.689305616785446,
            0.7025300573952054
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6738700938616882,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.9736446716258658",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.7879311956428947,
            0.9111797075998823,
            0.896975571673783
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.86536215830552,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 423,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Nordkorea hat einen Langstreckenraketenstartversuch unternommen, der jedoch fehlgeschlagen ist. Die Rakete hat sich in einer H\u00f6he von 151 Kilometern aufgel\u00f6st und Tr\u00fcmmerteile sind ins Gelbe Meer gest\u00fcrzt. Der UN-Sicherheitsrat wird sich mit dem Vorfall befassen. Chinesische Experten rechnen mit einem Atomtest Nordkoreas.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n",
        "gt_summary": " \nEin Bild der Rakete auf der Startrampe\n Der international kritisierte Start einer nordkoreanischen Rakete ist fehlgeschlagen. Wie s\u00fcdkoreanische und japanische Beh\u00f6rden \u00fcbereinstimmend berichteten, ist die Rakete eine Minute nach dem Start auseinandergebrochen und ins Gelbe Meer gest\u00fcrzt. Die Rakete sei in einer H\u00f6he von 151 Kilometern auseinandergebrochen, die Tr\u00fcmmer st\u00fcrzten 100 bis 150 Kilometer s\u00fcdlich der s\u00fcdkoreanischen K\u00fcste ins Meer. Aus Nordkorea gab es bisher nur eine kurze Stellungnahme, dass es nicht gelungen sei, den Satelliten auf seine Umlaufbahn zu bringen. \u201eWissenschaftler, Techniker und Experten\u201c seien nun dabei, die Ursache des Absturzes herauszufinden. Nordkorea gab an, nur eine zivile Nutzung der Raumfahrt anzustreben, die Rakete sollte nordkoreanischen Angaben zufolge einen Wettersatelliten in den Orbit bringen. Der Raketenstart war dennoch in der Vergangenheit immer wieder heftig kritisiert worden, da international bef\u00fcrchtet wurde, Nordkorea k\u00f6nnte diese Langstreckenraketen zum Einsatz von Atomwaffen nutzen. Sowohl Japan als auch S\u00fcdkorea hatten im Vorfeld Ma\u00dfnahmen getroffen, um die Rakete abzuschie\u00dfen, falls diese auf ihr Territorium st\u00fcrzen sollte. Der nun misslungene Raketenstart ist auch Thema einer aktuellen Sitzung des Weltsicherheitsrates.\n\n\n",
        "attribution_score": "0.7154239957834734",
        "attribution_truth_value": true,
        "attribution_mds_scores": [
            0.3998116407397951,
            0.3665897363221599,
            0.3629692055196168
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            false,
            false,
            false
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.37645686086052393,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 0.0,
        "conciceness_score": "0.8386797622482537",
        "conciceness_truth_value": true,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.6513548646660543,
            0.600188359260205,
            0.665410558746814
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6389845942243577,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.9751071985765847",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8333245953120233,
            0.8723473746782094,
            0.8354835371034368
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8470518356978899,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 433,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Das Wahlprogramm der Union ruft die Kritiker auf den Plan. FDP, SPD, Gr\u00fcne und Gewerkschaften werfen der Union mangelnde Ehrlichkeit und eine Kampfansage an die Arbeitnehmerrechte vor.\n\n12. Juli 2005 Druckversion | Versenden | Leserbrief. Kampfansage an das Unionsprogramm. Das Wahlprogramm der Union ruft die Kritiker auf den Plan . Die FDP schie\u00dft sich gegen eine h\u00f6here Mehrwertsteuer ein . DGB-Vize Engelen-Kefer wettert \u00fcber den \" massivsten Angriff auf Arbeitnehmerrechte \" . Und der Kanzleramtsminister f\u00fcr den Aufbau Ost , Schwanitz , sieht darin eine \" Kampfansage \" an die neuen L\u00e4nder . Hamburg - Nach der Vorlage des Wahlprogramms der CDU und CSU hat FDP-Chef Guido Westerwelle Widerstand gegen Teile des Konzepts angek\u00fcndigt , vor allem gegen eine Erh\u00f6hung der Mehrwertsteuer . \" Im ersten Regierungsjahr w\u00e4re die Folge der Unionspl\u00e4ne sogar eine Mehrbelastung der B\u00fcrger . Deshalb wollen wir diesen Weg verhindern \" , sagte Westerwelle der in Hannover erscheinenden \" Neuen Presse \" . Mit Blick auf die geplante Erh\u00f6hung der Mehrwertsteuer von 16 auf 18 Prozent fordert er CDU und CSU auf , \" zur\u00fcck zum Kurs der marktwirtschaftlichen Vernunft \" zu kehren . Die Unionsforderung nach einer Mehrwertsteuererh\u00f6hung werde in einer schwarz-gelben Koalition \" nicht das letzte Wort sein \" . FORUM Neuwahlen - Wer soll Deutschland regieren ? Diskutieren Sie mit anderen SPIEGEL-ONLINE-Lesern ! Der Kanzleramtsminister f\u00fcr den Aufbau Ost , Rolf Schwanitz ( SPD ) , kritisiert das Unions-Wahlprogramm als \" Kampfansage \" an die neuen L\u00e4nder . \" Das Ost-Kapitel im Unions-Programm ist an Allgemeinepl\u00e4tzen nicht zu \u00fcberbieten \" , sagte er der \" Leipziger Volkszeitung \" . Auch die",
        "gt_summary": " \n\n Nach der gestrigen Vorstellung des Programms der Unionsparteien f\u00fcr einen m\u00f6glichen Bundestagswahlkampf im Herbst hagelt es Kritik von Industrie, Gewerkschaften, aber auch vom m\u00f6glichen Koalitionspartner FDP.\n\nDer FDP-Vorsitzende Guido Westerwelle, mit seiner Partei wahrscheinlichster Kandidat f\u00fcr eine Regierungskoaltion, sprach von einer Mehrbelastung der B\u00fcrger im ersten Regierungsjahr bei einer Umsetzung des Programms. \u00dcber eine Erh\u00f6hung der Mehrwertsteuer von bisher 16 auf dann 18 Prozent sei in einer schwarz-gelben Koalition noch nicht das letzte Wort gesprochen. Auch einem m\u00f6glichen Einsatz der Bundeswehr zur inneren Bek\u00e4mpfung von Terror erteilte Westerwelle eine Absage. \n\n\u201eEine Kampfansage an die neuen L\u00e4nder\u201c, nannte Kanzleramtsminister Rolf Schwanitz (SPD), zust\u00e4ndig f\u00fcr den Aufbau Ost, das Unions-Wahlprogramm. Den Ostdeutschen m\u00fcssten die Haare zu Berge stehen, die Kernaussagen seien ein Schlag gegen die Arbeitnehmerrechte. Auch die DGB-Vize-Vorsitzende Ursula Engelen-Kefer nannte die vorgestellten Pl\u00e4ne den \u201emassivsten Angriff auf Arbeitnehmerrechte\u201c.\n\nLudolf von Wartenberg, Hauptgesch\u00e4ftsf\u00fchrer des Bundesverbands der Deutschen Industrie (BDI), zeigte sich hinsichtlich der Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Mehrwertsteuererh\u00f6hung skeptisch. Diese w\u00fcrden unter anderem den Druck zu Reformen an den Sozialsystemen mindern.\n\nBereits die Vorstellung des Programms am Montag wurde von Protesten begleitet. Aktivisten der Umweltschutzorganisation Greenpeace hatten vor dem Kongresszentrum am Pariser Platz in Berlin gegen die Atompolitik der Union demonstriert, die eine Verl\u00e4ngerung der Laufzeiten von Kernkraftwerken vorsieht. \n",
        "attribution_score": "0.4610167793123159",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.9441768588653855,
            0.9230391643039739
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.9336080115846797,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.41489884579676883",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7025300573952054,
            0.6187804337438501
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6606552455695277,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7248702761768248",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8152324893520001,
            0.8244619263765707
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8198472078642853,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 466,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Bad Aibling:\n-Richtfest f\u00fcr \"Leuchtturm-Projekt\" auf dem ehemaligen US-Areal\n-Erstes achtst\u00f6ckiges Holzhaus Deutschlands mit einer Richtkrone\n-Bauherr Dr. Ernst B\u00f6hm, B&O Wohnungswirtschaft\n-Zimmermeister Ekkehard Ehlers, Huber und Sohn, Bachmehring\n-Architekt Arthur Schankula\n-Bauwerk aus Fichtenholz, speziell gestrichen, zehn Jahre haltbar\n-W\u00e4rmepumpe, eventuell Windrad, regenerative Energien\n-Null-Energie-Stadt, geplant auf dem B&O-Gel\u00e4nde\n-Holzstadt der Zukunft, 400 Menschen sollen hier leben\n-Bereitstellung von 30 H\u00e4usern, Ausschreibungen laufen\n-Maximal f\u00fcnf Etagen, Holzbauten, modernste Bautechnik\n-Bayern:\n-Waldreichstes Bundesland, Forstwirtschaft, Holzverarbeitung\n-17% aller Wohnbauten, 20% andere Geb\u00e4ude in Holzbauweise\n-Klimaneutraler Werkstoff, gesunde Luft, 50 Tonnen Kohlendioxid\n-Sch\u00fclerwohnheim in Rehau, Pilgerst\u00e4tte f\u00fcr Architekturfans\n-Kletterhalle des Deutschen Alpenvereins in Lappersdorf\n-Holzhaus an der Hufelandstra\u00dfe in Berlin, e3-Haus in Berlin\n-Blockrandbebauung, Gr\u00fcnderzeitbezirk, privaten Bauvereinigung\n-Geb\u00e4ude aus Fichtenholz, 950 Quadratmeter Fl\u00e4che\n-Baukosten 1,6 Millionen Euro, hervorragende CO2-Bilanz\n-Raumgewinn, Optimum im Verh\u00e4ltnis von Au\u00dfenfl\u00e4che zu Volumen.",
        "gt_summary": " \n\n\n\nrechts\nAm 10. Juni 2011 feierte die Baugesellschaft B&O Wohnungswirtschaft auf dem Gel\u00e4nde der Nullenergiestadt Mietraching, einem ehemaligen Geheimdienstareal im oberbayerischen Bad Aibling, das Richtfest f\u00fcr das erste Holz-Hochhaus Deutschlands.\n\nDer etwa 25 Meter hohe, achtst\u00f6ckige Bau mit dem Namen \u201eHolz 8\u201c (H8) wurde fast ausschlie\u00dflich aus einheimischen Nadelh\u00f6lzern errichtet. Lediglich das Treppenhaus musste aus Gr\u00fcnden des Brandschutzes in Beton ausgef\u00fchrt werden. Die Konstruktion entstand in Zusammenarbeit mit dem M\u00fcnchener Architekturb\u00fcro Schankula, regionalen Betrieben, der TU M\u00fcnchen und der Hochschule Rosenheim. Bei der Konzeption des Bauwerks der Geb\u00e4udeklasse 5 waren hohe Anforderungen an Brandschutz, Statik und Schallschutz zu erf\u00fcllen.\n\nDas Geb\u00e4ude, dessen Errichtung voraussichtlich 2,8 Millionen Euro kosten wird, ist das erste achtst\u00f6ckige Holzhaus Deutschlands und eines der h\u00f6chsten Holzbauwerke Europas. Es soll nach der Fertigstellung B\u00fcros und Wohnr\u00e4ume beherbergen und wie alle Geb\u00e4ude der Nullenergiestadt ausschlie\u00dflich mit regenerativen Energien versorgt werden.\n",
        "attribution_score": "0.310694383214554",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.5736784074525096,
            0.5312093733737563,
            0.9230391643039738,
            0.6825737344123242
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.677625169885641,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.3629692055196168",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.5156199157230156,
            0.6757646010190476,
            0.7690802370707281,
            0.5039061705290805
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.6160927310854679,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.7879311956428947",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.9032942067038784,
            0.9124363128671366,
            0.929440403812707,
            0.8933094060543488
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.9096200823595176,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    },
    {
        "doc_id": 493,
        "experiment_id": "meta-llama-Llama-2-70b-chat-hf/MDS_WikinewsTrunc3584SUBS_52_8b_write_out_info.json",
        "article": "",
        "summary": "Das Mahnmal f\u00fcr die im Nationalsozialismus verfolgten Homosexuellen wird am Dienstag in Berlin eingeweiht. Es handelt sich um eine Stele mit einem Filmfenster, das einen Kuss zwischen zwei M\u00e4nnern zeigt. Der Entwurf stammt von den skandinavischen K\u00fcnstlern Michael Elmgreen und Ingar Dragset. Der Film wird alle zwei Jahre ausgetauscht werden. Kulturstaatsminister Bernd Neumann und Regierender B\u00fcrgermeister Klaus Wowereit werden die Einweihung durchf\u00fchren. Der Text beschreibt auch die Geschichte der Homosexuellen-Verfolgung im Dritten Reich und die Diskussionen um das Mahnmal.",
        "gt_summary": " \n\n Das Denkmal f\u00fcr homosexuelle NS-Opfer in Berlin wurde eingeweiht. \nAm Rande des Tiergartens in unmittelbarer Nachbarschaft zum Denkmal f\u00fcr die ermordeten Juden Europas wird an einem zentralen Ort in Berlin nunmehr an die homosexuellen Opfer des Terrors der Nationalsozialisten erinnert. \u00dcber 46.000 Menschen wurden zur Zeit des Nationalsozialismus nach Paragraf 175 verurteilt und Tausende von homosexuellen Menschen wurden in den Konzentrationslagern umgebracht.\n\nDer Bundestag hatte 2003 die Errichtung des Denkmals unter Zustimmung aller im Bundestag vertretenen Parteien beschlossen.  \n\nDas Denkmal wurde der \u00d6ffentlichkeit in Berlin durch den Regierenden B\u00fcrgermeister von Berlin, Klaus Wowereit, und den Beauftragten der Bundesregierung f\u00fcr Kultur und Medien, Bernd Neumann, \u00fcbergeben. Weitere Redner waren G\u00fcnter Dworek, Vorstand des Lesben- und Schwulenverbandes (LSVD), Albert Eckert (Initiative \u201eDer homosexuellen NS-Opfer gedenken\u201c) und Linda Freimane (International Lesbian and Gay Association). \n\n\nBild:Berlin.Homomahnmal.3451.jpg|Presseandrang bei der Er\u00f6ffnung des Denkmals am 27. Mai 2008\nBild:Berlin.Homomahnmal.3403.jpg|Bernd Neumann, Linda Freimane (ILGA), Klaus Wowereit, G\u00fcnter Dworek (LSVD) und Albert Eckert (Denkmalsinitiative) bei der Einweihung\nBild:Berlin.Homomahnmal.3424.jpg|Bernd Neumann, Wolfgang Thierse und Klaus Wowereit (v.l.)\n\n",
        "attribution_score": "0.35577489351363034",
        "attribution_truth_value": false,
        "attribution_mds_scores": [
            0.7662936430859597,
            0.8740772351648676,
            0.8311430478583167,
            0.7341195269001831
        ],
        "attribution_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "attribution_mds_avg_score": 0.8014083632523318,
        "attribution_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "conciceness_score": "0.4493926344647596",
        "conciceness_truth_value": false,
        "conciceness_mds_scores": [
            0.7799929002541068,
            0.9161096135894201,
            0.785308580887758,
            0.538983220687684
        ],
        "conciceness_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "conciceness_mds_avg_score": 0.7550985788547423,
        "conciceness_mds_avg_truth_value": 1.0,
        "main-ideas_score": "0.8056321889812554",
        "main-ideas_truth_value": true,
        "main-ideas_mds_scores": [
            0.8615382094310357,
            0.9532750413739075,
            0.8824278664544911,
            0.8198933359135361
        ],
        "main-ideas_mds_truth_values": [
            true,
            true,
            true,
            true
        ],
        "main-ideas_mds_avg_score": 0.8792836132932426,
        "main-ideas_mds_avg_truth_value": 1.0
    }
]